# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cynin 3.0.6\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Cynapse <devel@cynapse.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: Chinese\n"
"Preferred-Encodings: latin1 utf-8\n"
"Domain: cynin\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:72
msgid "${commentscount} more &raquo;"
msgstr "${commentscount}的更多»"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:243
msgid "${count} items"
msgstr "${count}的项目"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_delete.cpy:76
msgid "${items} could not be deleted."
msgstr "经济型轿车轮胎无法删除。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/selectdefaultwikipage.pt:152
msgid "${lastaction} on ${time} by ${author}"
msgstr "在${time} ${lastaction}中的${author}"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:121
msgid "${lbl_recententry} More"
msgstr "${lblrecententry}更多"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_delete.cpy:79
msgid "${title} has been deleted."
msgstr "${title}已被删除。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_delete.cpy:68
msgid "${title} is locked and cannot be deleted."
msgstr "${title}被锁定，无法删除。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:87
#: ../../../../ubify.ffxmpp/ubify/ffxmpp/browser/sidepanel_conversation_ff.pt:77
msgid "${userid} has not set a status message yet."
msgstr "${userid}没有一个状态消息还没有。"

#. Default: "%d days"
msgid "%d days"
msgstr "％d天"

#. Default: "%d minutes"
msgid "%d minutes"
msgstr "％d分钟"

#. Default: "%d months"
msgid "%d months"
msgstr "％d个月"

#. Default: "%d years"
msgid "%d years"
msgstr "％d年"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:105
msgid "+"
msgstr "+"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "- Simple statuslog item workflow intended to apply on User's statuslog."
msgstr "-简单statuslog项目的工作流程旨在适用于用户的statuslog。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:223
msgid "10"
msgstr "10"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:226
msgid "100"
msgstr "100"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:224
msgid "20"
msgstr "20"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:222
msgid "5"
msgstr "5"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:225
msgid "50"
msgstr "50"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:210
msgid "<u>O</u>rder:"
msgstr "<u>Ø</u> rder："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:219
msgid "<u>P</u>age Size:"
msgstr "<u>八字</u> ，尺寸："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:203
msgid "<u>S</u>ort on:"
msgstr "<u>拧</u>口服补液疗法的："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:91
msgid "A"
msgstr "字母a"

#. Default: "A blog post that will appear in blog views"
msgid "A blog post that will appear in blog views"
msgstr "的博客帖子会出现在博客的看法"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "A folder suitable for holding a very large number of items"
msgstr "一个文件夹适用于持有非常大的项目数量"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that displays the description of the cyn.in site or the current space, depending upon its context"
msgstr "一个portlet，显示说明cyn.in网站或当前的空间，取决于它的上下文"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a list of recent comments within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "呈现的portlet列表最近的评论内的空间环境和空间都包含"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:143
msgid "A portlet that renders a list of recent comments within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "呈现的portlet列表最近的评论内空间方面和所有包含空格。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a list of recent content of all types from within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "一个portlet呈现出了来自内部的空间环境和空间都包含所有类型的最近的内容列表"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:184
msgid "A portlet that renders a list of recent content of all types from within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "一个portlet呈现出了来自内部的空间环境和空间都包含所有类型的最近的内容清单。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a list of the highest rated content within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "一个portlet呈现名单内的空间范围内的最高级别的内容，都包含空格"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:163
msgid "A portlet that renders a list of the highest rated content within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "一个portlet呈现名单内的空间范围内的最高级别的内容，都包含空格。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a mindmap for the entire cyn.in sitemap"
msgstr "一个portlet呈现为整个cyn.in地图概念图"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a mindmap for the sitemap of the space"
msgstr "一个portlet呈现一个空间概念图地图"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a tag cloud of tags used within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "一个portlet的呈现在空间环境和空间内使用的所有标签的标签云"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:174
msgid "A portlet that renders a tag cloud of tags used within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "一个portlet的呈现在空间环境和空间内使用的所有标签的标签云。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders a tile list of recently active user's avatars within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "呈现一个portlet最近活跃的一个用户的化身内的空间范围内瓦名单和所有包含空格"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:159
msgid "A portlet that renders a tile list of recently active user's avatars within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "呈现一个portlet最近活跃的一个用户的化身内的空间范围内瓦名单和所有包含空格。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet that renders statistical information of the collaborative activity and content within the context of the space and all contained spaces"
msgstr "一个portlet呈现统计资料的协作活动和内容范围内的空间环境和空间都包含"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:168
msgid "A portlet that renders statistical information of the collaborative activity and content within the context of the space and all contained spaces."
msgstr "一个portlet呈现统计资料的协作活动和内容范围内的空间范围内，所有包含空格。"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:51
msgid "A short summary for the Advanced view"
msgstr "阿的高级视图的简短摘要"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:56
msgid "A short summary for the Space"
msgstr "一个空间的简短摘要"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "ATOM feed"
msgstr "原子饲料"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/browser/smartview.py:59
msgid "Add Advanced View"
msgstr "新增高级视图"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:129
msgid "Add Blog Portlet"
msgstr "添加博客的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:129
msgid "Add Event Portlet"
msgstr "添加事件的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:129
msgid "Add Files Portlet"
msgstr "添加文件的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:129
msgid "Add Images Portlet"
msgstr "添加图片的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:129
msgid "Add Links Portlet"
msgstr "添加链接的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:149
msgid "Add My Items Portlet"
msgstr "添加我的项目的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:142
msgid "Add Recent Comments Portlet"
msgstr "添加最近评论的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:183
msgid "Add Recent Site Updates Portlet"
msgstr "新增最近网站更新的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:146
msgid "Add Recent Updates Portlet"
msgstr "新增最近更新的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:158
msgid "Add Recently Active Users Portlet"
msgstr "添加最近活跃用户的portlet"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/browser/space.py:66
msgid "Add Space"
msgstr "地址空间"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:250
msgid "Add Space Members Portlet"
msgstr "添加portlet的空间会员"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:167
msgid "Add Statistics Portlet"
msgstr "新增统计的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:173
msgid "Add Tags Portlet"
msgstr "增加标签的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:162
msgid "Add Top Rated Portlet"
msgstr "添加评分最高的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:129
msgid "Add Wiki Portlet"
msgstr "维基portlet中添加"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:44
msgid "Add a new"
msgstr "添加新"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:69
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:46
msgid "Add to Space:"
msgstr "添加到空间："

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Add-on Products"
msgstr "附加产品"

#. Default: "Advanced Collection"
#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/profiles/default/types/SmartView.xml
msgid "Advanced Collection"
msgstr "高级系列"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/profiles/default/types/SmartView.xml
msgid "Advanced query based saved search"
msgstr "先进的基于查询已保存的搜索"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/browser/smartview.py:60
msgid "Advanced view settings"
msgstr "高级视图设置"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:294
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:289
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:140
msgid "All Types"
msgstr "全部类型"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "All members with contributing privileges can access this content"
msgstr "与部队派遣国的特权所有成员可以访问此内容"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "All members with view privileges can access this content"
msgstr "鉴于特权与所有成员可以访问此内容"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentSpace.xml
msgid "An area to collaborate"
msgstr "一个地区合作"

#. Default: "Anonymous"
msgid "Anonymous"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
msgid "Anonymous Visitors can access this content"
msgstr "匿名用户可以访问此内容"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Anonymous visitors can access this Space"
msgstr "匿名用户可以访问此空间"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
msgid "Anonymous visitors can access this content"
msgstr "匿名用户可以访问此内容"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:239
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. Default: "Apr"
msgid "Apr"
msgstr "2008年4月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:29
msgid "April"
msgstr "4月"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:213
msgid "Ascending"
msgstr "递增"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:295
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. Default: "Audio Library"
msgid "Audio Library"
msgstr "音频库"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:715
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:54
msgid "Audios"
msgstr "音响"

#. Default: "Aug"
msgid "Aug"
msgstr "2008年8月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:33
msgid "August"
msgstr "8月"

#. Default: "Authenticated"
msgid "Authenticated"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:152
msgid "Bio:"
msgstr "自述："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:296
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#. Default: "Blog Entry"
msgid "Blog Entry"
msgstr "博客条目"

#. Default: "Blog Post"
msgid "Blog Post"
msgstr "博客文章"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Link.xml
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#. Default: "Bookmark Directory"
msgid "Bookmark Directory"
msgstr "书签目录"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:297
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Calendar entry"
msgstr "日历条目"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_edit.cpy:86
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/setConstrainTypes.cpy:116
msgid "Changes made."
msgstr "所做的更改。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/validate_atct.vpy:101
msgid "Changes saved."
msgstr "更改保存。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:64
msgid "Choose a role of members to be displayed for this Space"
msgstr "选择一个成员的作用，显示此空间"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:99
msgid "Choose a space icon for this Space"
msgstr "选择此空间的空间图标"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:90
msgid "Click to edit the content of this wiki start page."
msgstr "点击编辑这个维基的起始网页内容。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:89
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/SmartviewFolder.xml
msgid "Collection Root"
msgstr "收藏根"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:12
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:13
msgid "Collection Settings"
msgstr "采集设置"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Discussion_Item.xml
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/discussion_reply.cpy:107
msgid "Comment added."
msgstr "补充意见。"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:55
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:137
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:149
msgid "Comments (${comment_count})"
msgstr "评论（${commentcount}的）"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/title_list_macro.pt:50
msgid "Comments and more..."
msgstr "评论和更多..."

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:109
msgid "Configure object type settings for imported objects.  These values should not be adjusted unless your site has overwrittenthe default object types."
msgstr "配置对象的进口对象类型设置。这些值不应该调整，除非您的网站overwrittenthe默认对象类型。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:73
msgid "Container"
msgstr "集装箱"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:56
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:88
msgid "Content types"
msgstr "内容类型"

#. Default: "Contributor"
msgid "Contributor"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:96
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:174
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:169
msgid "Contributors:"
msgstr "投稿："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:55
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:56
msgid "Copy or cut one or more items to paste."
msgstr "复制或剪切的一个或多个要粘贴的项目。"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/content.py:62
msgid "Create a new Advanced View"
msgstr "创建一个新的高级视图"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/content.py:73
msgid "Create a new Space"
msgstr "创建一个新的空间"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:206
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:212
msgid "Created:"
msgstr "创建："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:163
msgid "Creator:"
msgstr "创建者："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:550
msgid "Current Status:"
msgstr "现状："

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:54
msgid "Custom Query"
msgstr "自定义查询"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:55
msgid "Custom query filter for representing data."
msgstr "自定义查询过滤器为代表的数据。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:92
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#. Default: "Dec"
msgid "Dec"
msgstr "12"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:37
msgid "December"
msgstr "12月"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/vocabularies.py:59
msgid "Default project workflow"
msgstr "默认的项目工作流程"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/workflows/ubify_recyclebin_workflow/definition.xml
msgid "Deleted"
msgstr "删除"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/types/RecycleBin.xml
msgid "Deleted contents land in here"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:214
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:50
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:55
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:158
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:175
msgid "Designation"
msgstr "指定"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:92
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:156
msgid "Designation:"
msgstr "名称："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:69
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:70
msgid "Disallowed to paste item(s)."
msgstr "不允许粘贴项目（S）。"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Discussion.xml
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:713
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:298
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:100
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#. Default: "Discussions Board"
msgid "Discussions Board"
msgstr "讨论板"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:74
msgid "Discussions are not allowed in this Space."
msgstr "讨论不允许在这个领域。"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:48
msgid "Document Type"
msgstr "文档类型"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:200
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/browser/smartview.py:80
msgid "Edit Advanced View"
msgstr "编辑高级视图"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:137
msgid "Edit Blog Portlet"
msgstr "编辑portlet的博客"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:137
msgid "Edit Event Portlet"
msgstr "编辑活动的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:137
msgid "Edit Files Portlet"
msgstr "编辑文件的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:137
msgid "Edit Images Portlet"
msgstr "编辑图像的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:137
msgid "Edit Links Portlet"
msgstr "编辑链接的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:157
msgid "Edit My Items Portlet"
msgstr "编辑我的项目的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:72
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:150
msgid "Edit Recent Comments Portlet"
msgstr "编辑portlet的最近的评论"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:191
msgid "Edit Recent Site Updates Portlet"
msgstr "编辑最近网站更新的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:154
msgid "Edit Recent Updates Portlet"
msgstr "编辑portlet的最新更新"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:166
msgid "Edit Recently Active Users Portlet"
msgstr "编辑最近活跃用户的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:65
msgid "Edit Site Logo"
msgstr "编辑网站徽标"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/browser/space.py:88
msgid "Edit Space"
msgstr "个人空间"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:258
msgid "Edit Space Members Portlet"
msgstr "编辑portlet的航天员"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:175
msgid "Edit Statistics Portlet"
msgstr "编辑portlet的统计"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:181
msgid "Edit Tags Portlet"
msgstr "编辑标签的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:170
msgid "Edit Top Rated Portlet"
msgstr "编辑portlet的最高评分"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:15
msgid "Edit User Profile"
msgstr "编辑用户资料"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:137
msgid "Edit Wiki Portlet"
msgstr "编辑维基的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:90
msgid "Edit start page"
msgstr "修改初始页"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Edit this item with a native application installed on your desktop computer. This requires the Zope External Editor client to be installed on your desktop. Click this link and select Open with Zope External Editor and not the normal Save that you may be used to, in the resulting dialog that is popped by your web browser."
msgstr "编辑与您的桌面计算机上安装本机应用程序这个项目。这需要客户端的Zope外部编辑器将安装在桌面上。点击此链接，并选择与Zope的外部编辑器，而不是正常打开保存，您可用于在出现的对话框是由您的浏览器弹出。"

#. Default: "Editor"
msgid "Editor"
msgstr ""

#. Default: "Editors"
msgid "Editors"
msgstr "编辑"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:196
msgid "Enter Search term"
msgstr "输入检索词"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:188
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:113
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:115
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/logged_out.cpt:86
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Event.xml
msgid "Event"
msgstr "事件"

#. Default: "Event Calendar"
msgid "Event Calendar"
msgstr "事件日历"

#. Default: "Event list"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:75
msgid "Event_list"
msgstr "事件列表"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:299
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "External Edit"
msgstr "外部编辑"

#. Default: "Feb"
msgid "Feb"
msgstr "2008年2月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:27
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/File.xml
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Default: "File Repository"
msgid "File Repository"
msgstr "档案库"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:43
msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/File.xml
msgid "File upload"
msgstr "文件上传"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:300
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:81
msgid "Filter by:"
msgstr "过滤条件："

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:53
msgid "Folder Type"
msgstr "文件夹类型"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsernotsupported.pt:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:46
msgid "For best experience, use one of these browsers (click to download):"
msgstr "为了获得最佳的经验，这些浏览器使用一个（点击下载）："

#. Default: "Formatted temporal content"
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/setuphandlers.py:79
msgid "Formatted temporal content"
msgstr "格式化时间内容"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:19
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:124
msgid "Full User Profile"
msgstr "全部用户资料"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:54
msgid "Group Management"
msgstr "集团管理"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:58
msgid "Group Members"
msgstr "小组成员"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:290
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:58
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:58
msgid "How many items to list."
msgstr "列出多少项目。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:61
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:58
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:58
msgid "How many items to list?"
msgstr "有多少项目清单？"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:61
msgid "How many tags to list?"
msgstr "多少标签列表？"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:115
msgid "If you have uploaded a new logo and it does not appear immediately, ${away_url} from this page and clear your web browser's cache. This can be done in most browsers by pressing Ctrl + F5 or Ctrl + R."
msgstr "如果您已上载了新的标识，并没有立即出现，从这个网页${awayurl}的和明确的Web浏览器的缓存。这可以在大多数浏览器中按Ctrl + F5或Ctrl +河"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Image"
msgstr "图像"

#. Default: "Image Gallery"
msgid "Image Gallery"
msgstr "图片廊"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:38
msgid "Image Type"
msgstr "图片类型"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:301
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:63
msgid "Import iCalendar URL"
msgstr "导入的iCalendar网址"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:42
msgid "Import iCalendar file"
msgstr "导入iCalendar文件"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:96
msgid "In Groups:"
msgstr "在组："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:132
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:52
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:18
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_delete.cpy:73
msgid "Item(s) deleted."
msgstr "项目（）删除。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:62
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:63
msgid "Item(s) pasted."
msgstr "项目（）粘贴。"

#. Default: "Jan"
msgid "Jan"
msgstr "2008年1月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:26
msgid "January"
msgstr "一月"

#. Default: "Jul"
msgid "Jul"
msgstr "2008年7月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:32
msgid "July"
msgstr "7月"

#. Default: "Jun"
msgid "Jun"
msgstr "2008年6月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:31
msgid "June"
msgstr "6月"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:168
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Large_Plone_Folder.xml
msgid "Large Folder"
msgstr "大文件夹"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Link.xml
msgid "Link to a web page"
msgstr "链接到网页"

#. Default: "Links Bookmarklet"
msgid "Links Bookmarklet"
msgstr "链接小书签"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:164
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:186
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#. Default: "Log out"
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_site_admin.cpy:105
msgid "Mail sent."
msgstr "邮件发送。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Maintenance"
msgstr "维修"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Make this content accessible only to members with contribution privileges"
msgstr "这一内容只能访问权限的成员贡献"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Make this content accessible to Anonymous Visitors"
msgstr "这一内容的匿名用户访问"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Make this content accessible to anonymous visitors"
msgstr "这一内容的匿名访客访问"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Make this content accessible to the members with viewing privileges"
msgstr "愿与此内容浏览权限的成员访问"

#. Default: "Manager"
msgid "Manager"
msgstr ""

#. Default: "Mar"
msgid "Mar"
msgstr "2008年3月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:28
msgid "March"
msgstr "3月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:30
msgid "May"
msgstr "可能"

#. Default: "Member"
msgid "Member"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/MemberSpace.xml
msgid "Member Space"
msgstr "会员空间"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/MemberSpace.xml
msgid "Member's private area for personal content"
msgstr "会员的私人领域的个人内容"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:272
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:93
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:180
msgid "Mobile:"
msgstr "手机："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:207
msgid "Modified Date"
msgstr "更新日期"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:15
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:314
msgid "More &raquo;"
msgstr "更多»"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Multi criteria based saved search"
msgstr "多保存的搜索标准为基础"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:76
msgid "My Cyn.in"
msgstr "我Cyn.in"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:73
msgid "My Items"
msgstr "我的项目"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:25
msgid "N/A"
msgstr "ñ /阿"

#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:47
msgid "Name of the Advanced view"
msgstr "姓名的高级视图"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:52
msgid "Name of the Space"
msgstr "名称空间"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:15
msgid "Navigation Settings"
msgstr "导航设置"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:241
msgid "No content found"
msgstr "没有找到内容"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogosettings.cpy:72
msgid "No site logo exists for deletion."
msgstr "没有网站标识存在删除。"

#. Default: "Nov"
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:36
msgid "November"
msgstr "11"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:57
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:57
msgid "Number of items to display"
msgstr "的项目数显示"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:60
msgid "Number of tags to display"
msgstr "标签的号码显示"

#. Default: "Oct"
msgid "Oct"
msgstr "2008年10月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:35
msgid "October"
msgstr "10月"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:281
msgid "Office Phone"
msgstr "办公电话"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
msgid "Only published workflow"
msgstr "只有出版工作流程"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Only reviewers can access this content"
msgstr "只有评论者可以访问此内容"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Only the owner can access this content"
msgstr "只有拥有者可以访问此内容"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsernotsupported.pt:77
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:63
msgid "Other supported web browsers"
msgstr "其它支持的网络浏览器"

#. Default: "Owner"
msgid "Owner"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:74
msgid "Paste could not find clipboard content."
msgstr "找不到粘贴剪贴板内容。"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Pending Review"
msgstr "等待审核"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:57
msgid "People"
msgstr "人们"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:172
msgid "Personal Website:"
msgstr "个人网站："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:188
msgid "Phone - Home:"
msgstr "电话-主页："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:184
msgid "Phone - Office:"
msgstr "电话-办公室："

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Image.xml
msgid "Picture file upload"
msgstr "图片文件上传"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/validate_atct.vpy:97
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "请更正错误的表示。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:114
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:133
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ksstemplates/listcomment.pt:102
msgid "Please enter comment text."
msgstr "请输入注释文本。"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:68
msgid "Please enter message."
msgstr "请输入讯息。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_delete.cpy:60
msgid "Please select one or more items to delete."
msgstr "请选择一个或多个项目删除。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:464
msgid "Post status messages to Twitter:"
msgstr "邮政状态消息到Twitter："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:217
msgid "Powered by cyn.in v"
msgstr "本站由cyn.in v"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Print this"
msgstr "打印此"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Print this page on a local or network printer that can be accessed from your computer. Click this button to select a printer and configure print settings - press OK to send the print job."
msgstr ""

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Private Draft"
msgstr "私人草案"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:102
msgid "Profile"
msgstr "外形"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
msgid "Public Draft"
msgstr "公共草案"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Publish to Anonymous"
msgstr "发布到匿名"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Publish to Authenticated OR Keep Private"
msgstr "发布到身份验证或者让私营企业"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Publish to Contributors"
msgstr "发布到投稿"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Publish to Reader with Approval"
msgstr "发布到读者与批准"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Publish to Viewers"
msgstr "发布到观众"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Published to Anonymous"
msgstr "发布到匿名"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Published to Contributors"
msgstr "出版投稿"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Published to Viewers"
msgstr "发布到观众"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Discussion.xml
msgid "Quick conversation"
msgstr "快速交谈"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS提要"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:208
msgid "Rating"
msgstr "评级"

#. Default: "Reader"
msgid "Reader"
msgstr ""

#. Default: "Readers"
msgid "Readers"
msgstr "读者"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.py:71
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:493
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近评论"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:119
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:107
msgid "Recent Entries:"
msgstr "最新文章："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:291
msgid "Recent Items"
msgstr "最近的项目"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.py:75
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Recent Site Updates"
msgstr "最近网站更新"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:73
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近更新"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:71
msgid "Recent blog posts"
msgstr "最近的博客帖子"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:71
msgid "Recent events"
msgstr "最近发生的事件"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:71
msgid "Recent files"
msgstr "最近的文件"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:71
msgid "Recent images"
msgstr "最新图片"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:71
msgid "Recent links"
msgstr "最近链接"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:71
msgid "Recent wiki pages"
msgstr "最近的wiki页面"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.py:74
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Recently Active Users"
msgstr "最近活跃用户"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsernotsupported.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:45
msgid "Recommended browsers"
msgstr "推荐浏览器"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/workflows/ubify_recyclebin_workflow/definition.xml
msgid "Recycle Bin Workflow"
msgstr "回收站工作流"

#: ../../../../ubify.recyclebin/ubify/recyclebin/profiles/default/types/RecycleBin.xml
msgid "RecycleBin"
msgstr "RecycleBin"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "References"
msgstr "参考文献"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Reject this content"
msgstr "拒绝此内容"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actionicons.xml
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:16
msgid "Rename Content"
msgstr "重命名内容"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:56
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:238
msgid "Reset"
msgstr "复位"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:79
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Retract this content to a private draft state"
msgstr "收回这是一个私人草案的内容状态"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Retract to Private"
msgstr "收回的私人"

#. Default: "Reviewer"
msgid "Reviewer"
msgstr ""

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Document.xml
msgid "Rich interlinked document"
msgstr "丰富的相互联系的文件"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:103
msgid "Roles in this Space:"
msgstr "在这个空间的作用："

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentRoot.xml
msgid "Root"
msgstr "根"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
msgid "Root workflow"
msgstr "根工作流程"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:20
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:90
msgid "Saved Search"
msgstr "保存搜索"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:64
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:100
msgid "Search Phrase"
msgstr "搜索词组"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:76
msgid "Search for user or group"
msgstr "搜索用户或组"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:82
msgid "See Full Profile"
msgstr "查看全部资料"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:63
msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:91
msgid "Select a different start page"
msgstr "选择不同的初始页"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:214
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Send the URL of this page to a colleague or friend by email. Note that the recipient must have a login account on this site to be able to see the content."
msgstr ""

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Send this"
msgstr "发送此"

#. Default: "Sep"
msgid "Sep"
msgstr "2008年9月"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:34
msgid "September"
msgstr "9月"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:109
msgid "Set my password"
msgstr "设定我的密码"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:39
msgid "Set the image type here. Images imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type."
msgstr "图片类型设置在这里。通过的ZipFile Transportwill导入的图像被实例作为这一类型的对象。"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:49
msgid "Set your document type here. Documents imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type."
msgstr "设置您的文档类型这里。通过的ZipFile Transportwill进口的文件被实例作为这一类型的对象。"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:44
msgid "Set your file type here. Files imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type"
msgstr "设置你的文件类型在这里。文件是经的ZipFile Transportwill作为这种类型的对象实例化"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:54
msgid "Set your folderish type here. Folders imported via ZipFile Transportwill be instantiated as an object of this type"
msgstr "设置您的folderish类型这里。通过的ZipFile Transportwill进口的文件夹被实例作为这一类型的对象"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:88
#: ../../../../ubify.ffxmpp/ubify/ffxmpp/browser/sidepanel_conversation_ff.pt:82
msgid "Set your status here"
msgstr "在这里设置您的状态"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:242
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_content_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow that is intended for usage as default in cyn.in site."
msgstr "简单的工作流程，目的是为在cyn.in网站的默认使用。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_publish_keep_private/definition.xml
msgid "Simple workflow that is intended for usage as default in workspace and other collaboration areas, including user member folders. In the initial state, the item is published to Authenticated, anybody with read permissions can see the item. The creator of a content item can set it to Keep Private and then only he/she will be able to see it."
msgstr "简单的工作流程，目的是为在工作区和其他合作的领域，包括用户文件夹的默认成员使用。在初始状态，该项目发布到身份验证，具有读权限的任何人都可以看到该项目。该项目的一个内容创建者可以将其设置为保持秘密，然后只有他/她将可以看到它。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow that is intended for usage as default workflow for views in cyn.in site."
msgstr "简单的工作流程，目的是为默认为cyn.in网站意见的工作流程使用。"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow that is useful for basic web sites. Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "简单的工作流程，是基本的网站有用。事情开始时为私人，既可以将提交审查，或者直接发布。该项目的一个内容创建者可以修改，甚至发布后的项目。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_contentroot_workflow/definition.xml
msgid "Simple workflow."
msgstr "简单的工作流程。"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Site Logo Settings"
msgstr "网站徽标设置"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Site Mindmap"
msgstr "网站思维导图"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogosettings.cpy:78
msgid "Site logo have been saved."
msgstr "网站标识已保存。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:184
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:216
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Smart Collection"
msgstr "智能系列"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:102
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentSpace.xml
msgid "Space"
msgstr "空间"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_content_workflow/definition.xml
msgid "Space Content - Publish without approval"
msgstr "空间内容-未经批准发布"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/interfaces.py:98
msgid "Space Icon"
msgstr "空间图标"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:79
msgid "Space Members in role "
msgstr "在航天员的作用"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Space Mindmap"
msgstr "空间思维导图"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/browser/space.py:67
msgid "Space settings"
msgstr "空间设置"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:194
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:219
msgid "State:"
msgstr "国家："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.py:73
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:548
msgid "Status Log"
msgstr "状态记录"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/StatuslogItem.xml
msgid "Status Message"
msgstr "状态消息"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_statuslog_item_workflow/definition.xml
msgid "Statuslog item workflow"
msgstr "Statuslog项目的工作流程"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
msgid "Streamable MP3 audio file"
msgstr "可以流MP3音频文件"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
msgid "Streamable MP4/FLV video file"
msgstr "可以流MP4/FLV视频文件"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Topic.xml
msgid "Subfolders"
msgstr "子文件夹"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Submit for Review"
msgstr "提交评论"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_review_workflow/definition.xml
msgid "Submit this content for review to a designated reviewer"
msgstr "提交此内容进行审查指定审阅"

#. Default: "Subscribe to %title Events Calendar"
msgid "Subscribe to %title Events Calendar"
msgstr "订阅％标题活动日程表"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:303
msgid "Subscribe to the Comments feed of the current item in Atom format. You will need to use an Atom feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
msgstr "订阅评论饲料目前项目的Atom格式。您将需要使用一个Atom feed阅读器，支持&#39;HTTP基本认证&#39;。"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:21
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#. Default: "Syndication feeds"
msgid "Syndication feeds"
msgstr "联合供稿"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:84
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.py:74
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Tags Portlet"
msgstr "标签的portlet"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:158
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:191
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_spacehome_no_content.pt:12
msgid "The ${nocontent_spacename} Space has no content, yet"
msgstr "在${nocontentspacename}的空间没有任何内容，但"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/SmartviewFolder.xml
msgid "The root containing all collections of this cyn.in site"
msgstr "根含本cyn.in网站的所有集合"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/ContentRoot.xml
msgid "The root space of this Cyn.in site"
msgstr "这个网站的根Cyn.in空间"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:45
msgid "There are no ${newcontent}s created yet. Click here to add the first one."
msgstr "没有${newcontent}s尚未建立。点击此处添加的第一个。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_sitehome_no_content.pt:20
msgid "There is no content added to this cyn.in site that you can see, yet. Click on the new button (generally available to you in the top bar of the cyn.in site) or click the one on the right to create new content."
msgstr "没有任何内容，添加到此cyn.in网站，你可以看到，但。新按钮（通常提供给您在cyn.in网站顶部栏）或按一下右边创建新的内容之一。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_spacehome_no_content.pt:19
msgid "There is no content added to this space that you can see, yet. Click on the new button (generally available to you in the top bar of the cyn.in site) or click the one on the right to create new content, here."
msgstr "没有任何内容加入到这个空间，您可以看到，但。新按钮（通常提供给您在cyn.in网站顶部栏）或按一下右边创建新的内容，这里之一。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.py:150
msgid "This portlet displays items created by current user."
msgstr "此portlet显示了当前用户创建的项目。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:251
msgid "This portlet displays members for current space."
msgstr "此portlet显示的成员目前的空间。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified blog posts."
msgstr "此portlet显示最近修改的博客文章。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified events."
msgstr "此portlet显示最近修改的事件。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified files."
msgstr "此portlet显示最近修改的文件。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified images."
msgstr "此portlet显示最近修改的图像。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentupdatesportlet.py:147
msgid "This portlet displays recently modified items."
msgstr "此portlet显示最近修改的项目。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified links."
msgstr "此portlet显示最近修改的联系。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.py:130
msgid "This portlet displays recently modified wiki pages."
msgstr "此portlet显示最近修改的wiki页面。"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:18
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/spacemembersportlet.py:57
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:205
#: ../../../../ubify.smartview/ubify/smartview/interfaces.py:46
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.py:74
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:483
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/portlets.xml
msgid "Top Rated"
msgstr "最热门商品"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:196
msgid "Total Comments:"
msgstr "总评论："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:192
msgid "Total Contributions:"
msgstr "捐款总额："

#. Default: "Transform"
msgid "Transform"
msgstr "变换"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:16
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:176
msgid "Twitter Page:"
msgstr "Twitter的一页："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:455
msgid "Twitter Username:"
msgstr "Twitter的用户名："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:460
msgid "Twitter password:"
msgstr "Twitter的密码："

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: ../../../../ubify.spaces/ubify/spaces/profiles/default/workflows/ubify_spaces_workflow/definition.xml
msgid "Ubify Space Workflow"
msgstr "Ubify空间流"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_site_admin.cpy:94
msgid "Unable to send mail: ${exception}"
msgstr "无法发送邮件：经济型轿车轮胎"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_paste.cpy:71
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/object_paste.cpy:72
msgid "Unauthorized to paste item(s)."
msgstr "未经授权粘贴项目（S）。"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:36
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:53
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:85
msgid "User Profile"
msgstr "用户信息"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/StatuslogItem.xml
msgid "User status log entry"
msgstr "用户状态日志条目"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:90
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:160
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#. Default: "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:23
msgid "Validate my Atom feed"
msgstr "验证我的Atom供稿"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:302
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. Default: "Video Library"
msgid "Video Library"
msgstr "视频图书馆"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Audio.xml
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Video.xml
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:199
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:53
msgid "View list and download"
msgstr "视图列表和下载"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/column.pt:47
msgid "View portlet management screen"
msgstr "查看portlet的管理屏幕"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:73
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/browsersupported.pt:42
msgid "Web Browsers"
msgstr "Web浏览器"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:347
msgid "WebDav Support"
msgstr "WebDAV的支持"

#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/browser/month.py:17
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_sitehome_no_content.pt:13
msgid "Welcome to cyn.in!"
msgstr "欢迎cyn.in！"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:303
msgid "Wiki"
msgstr "维基"

#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/profiles/default/types/Document.xml
msgid "Wiki Page"
msgstr "维基页面"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/workflows/ubify_views_workflow/definition.xml
msgid "Workflow for views"
msgstr "工作流程的意见"

#. Default: "Workflow policy"
msgid "Workflow policy"
msgstr "工作流政策"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:95
msgid "Working Copy"
msgstr "工作拷贝"

#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:52
msgid "You are not allowed to add content to this Space."
msgstr "你不能将内容添加到这个空间。"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize.cpy:99
msgid "Your personal settings have been saved."
msgstr "您的个人设置已保存。"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:111
msgid "ZipFile Transport Settings"
msgstr "的ZipFile交通设置"

#: ZipFileTransport/browser/zipfiletransportprefs.py:108
msgid "ZipFile Transport Settings Form"
msgstr "的ZipFile交通设置表"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:23
msgid "[Valid Atom]"
msgstr "[有效原子]"

#. Default: "a day"
msgid "a day"
msgstr "1天"

#. Default: "about %d hours"
msgid "about %d hours"
msgstr "约％d小时"

#. Default: "about a minute"
msgid "about a minute"
msgstr "约一分钟"

#. Default: "about a month"
msgid "about a month"
msgstr "大约1个月"

#. Default: "about a year"
msgid "about a year"
msgstr "大约一年"

#. Default: "about an hour"
msgid "about an hour"
msgstr "大约一小时"

#. Default: "Activity Stream"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:113
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:694
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "activity_stream"
msgstr "活动流"

#. Default: "Additional Settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1185
msgid "additional_settings"
msgstr ""

#. Default: "New"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_sitehome_no_content.pt:17
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/macro_spacehome_no_content.pt:16
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:43
msgid "addnewbuttontext"
msgstr "新的"

#. Default: "ago"
msgid "ago"
msgstr "前"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:111
msgid "all tags"
msgstr "所有标签"

#. Default: "am"
msgid "am"
msgstr "上午"

#. Default: "Application views"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:121
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:67
msgid "application_views"
msgstr "应用程序的意见"

#. Default: "All fields"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:79
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:78
msgid "atct_show_all_fields"
msgstr "所有字段"

#. Default: "Enabled fields only"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:72
msgid "atct_show_enabled_fields"
msgstr "启用领域唯一"

#. Default: "Atom"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:91
msgid "atom"
msgstr "原子"

#. viewed in a Newsreader or syndicated to another site. Please visit"
#. Default: "This is an Atom formatted XML site feed. It is intended to be viewed in a Newsreader or syndicated to another site. Please visit"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:32
#, fuzzy
msgid "atom_description"
msgstr "atomdescription"

#. Default: "Atom Enabled"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:36
msgid "atom_enabled"
msgstr "原子启用"

#. Default: "for more info."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/atom.xml.pt:38
msgid "atom_more_info"
msgstr "有关更多的资讯。"

#. Default: "Average"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:725
msgid "average"
msgstr "平均"

#. Default: "Next ${number} items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cyninbatching.pt:95
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/batch_macros.pt:164
msgid "batch_next_x_items"
msgstr "下一步${number}的项目"

#. Default: "Previous ${number} items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cyninbatching.pt:13
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/batch_macros.pt:74
msgid "batch_previous_x_items"
msgstr "上${number}的项目"

#. Default: "${number} items matching your search terms"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:179
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:112
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "符合您的搜索字词经济型轿车轮胎项目"

#. Default: "Blog"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:70
msgid "blog"
msgstr "博客"

#. Default: "Blogs"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:705
msgid "blogs"
msgstr "博客"

#. Default: "Full review list…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/review.pt:79
msgid "box_full_review_list"
msgstr "全部审查清单..."

#. Default: "last modified"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:201
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:52
#, fuzzy
msgid "box_last_modified"
msgstr "最后一次更新"

#. Default: "My Review List"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/review.pt:44
msgid "box_review_list"
msgstr "我的审查清单"

#. Default: "Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:85
msgid "box_search"
msgstr "搜索"

#. Default: "More &raquo;"
#: ATRatings/skins/at_ratings/portlet_top_ratings.pt:57
msgid "box_top_ragings_list_link"
msgstr "更多»"

#. Default: "Cancel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:108
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:68
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:128
msgid "button_cancel"
msgstr "取消"

#. Default: "Comments (${count})"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:138
msgid "button_comments"
msgstr "评论（${count}中）"

#. Default: "Confirm Log out"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:75
msgid "button_confirm_log_out"
msgstr "确认退出"

#. Default: "Edit"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:137
msgid "button_edit"
msgstr "编辑"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:46
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:133
msgid "button_info"
msgstr "buttoninfo"

#. Default: "Post"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:66
msgid "button_post"
msgstr "邮政"

#. Default: "Post"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:109
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:129
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ksstemplates/listcomment.pt:97
msgid "button_post_comment"
msgstr "邮政"

#. Default: "Save as new revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:220
msgid "button_save_as_new_version"
msgstr "另存为新的修订"

#. Default: "Set"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:63
msgid "button_set"
msgstr "设置"

#. Default: "Go to Top${uparrow}"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/gototoplink.pt:2
msgid "button_top"
msgstr "转到Top${uparrow}"

#. Default: "View"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:136
msgid "button_view"
msgstr "查看"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:70
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:188
msgid "by"
msgstr "通过"

#. Default: "View:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:101
msgid "cal_label_view"
msgstr "查看："

#. Default: "Calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:707
msgid "calendar"
msgstr "日历"

#. Default: "Calendar activated for this folder"
#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/interfaces.py:22
msgid "calendar_activated_desc"
msgstr "日历激活此文件夹"

#. Default: "Calendar settings"
#: Plone4ArtistsCalendar/pythonlib/p4a/calendar/interfaces.py:20
msgid "calendar_activated_label"
msgstr "日历设置"

#. Default: "Categorization"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1179
msgid "categorization"
msgstr ""

#. Default: "You are not allowed to modify the title of this item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:116
msgid "change_id_for_item_not_allowed"
msgstr "您不得修改本项目的标题。"

#. Default: "Choose language:"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/languageselector.pt:9
msgid "choose_language_label"
msgstr "选择语言："

#. Default: "Click here to login."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_finish.pt:52
msgid "click_here_to_login"
msgstr "点击这里登录。"

#. Default: "Click to rate:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:183
msgid "click_to_vote"
msgstr "点击率："

#. subscribed to one of its parent spaces above. Unsubscribe from email
#. notifications for the parent space by clicking below."
#. Default: "You are indirectly subscribed to this item, because you are subscribed to one of its parent spaces above. Unsubscribe from email notifications for the parent space by clicking below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:221
#, fuzzy
msgid "cluetip_already_subscribed_parent"
msgstr "cluetipalreadysubscribedparent"

#. button to stop receiving email notifications."
#. Default: "You are already subscribed to this item. Click the 'Unsubscribe' button to stop receiving email notifications."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:204
#, fuzzy
msgid "cluetip_already_subscribed_this"
msgstr "cluetipalreadysubscribedthis"

#. Default: "Collapse all rows to see <b>less</b> information"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:81
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:81
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:81
msgid "cluetip_button_collapse_list"
msgstr "折叠全部行看<b>不到</b>信息"

#. Default: "Expand all rows to see <b>more</b> information"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:80
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:80
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/status_listing.pt:80
msgid "cluetip_button_expand_list"
msgstr "展开所有行看到<b>更多</b>的信息"

#. Default: "Change your password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:103
msgid "cluetip_change_password"
msgstr "更改密码"

#. easier for other people to recognize you."
#. Default: "Edit your profile fields and set your avatar image to make it easier for other people to recognize you."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:92
#, fuzzy
msgid "cluetip_edit_profile"
msgstr "cluetipeditprofile"

#. Default: "Flat View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:86
msgid "cluetip_flat_view"
msgstr "平的看法"

#. cyn.in supports."
#. Default: "See a list of all the different types of RSS/Atom feeds that cyn.in supports."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:10
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_all_feeds_popup"
msgstr "cluetiplinkallfeedspopup"

#. particular URL that you are currently at, in your browser, with a single
#. click."
#. Default: "The cyn.in 'bookmarklet' will let you quickly add a site or particular URL that you are currently at, in your browser, with a single click."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:3
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_bookmarklet_popup"
msgstr "cluetiplinkbookmarkletpopup"

#. Calendar using iCal calendar integration format."
#. Default: "Synchronize your local desktop's calendar system with the cyn.in Calendar using iCal calendar integration format."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:16
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_calendar_popup"
msgstr "cluetiplinkcalendarpopup"

#. then Click 'Install Now' to step through the installation wizard. If you
#. have <i>already</i> installed the cyn.in desktop on your computer, you will
#. see a link to 'Launch' the cyn.in desktop instead."
#. Default: "Click to see the cyn.in desktop Express Installation button and then Click 'Install Now' to step through the installation wizard. If you have <i>already</i> installed the cyn.in desktop on your computer, you will see a link to 'Launch' the cyn.in desktop instead."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:30
#, fuzzy
msgid "cluetip_link_desktop_popup"
msgstr "cluetiplinkdesktoppopup"

#. Default: "Configure WebDAV for direct file upload/download"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:23
msgid "cluetip_link_webdav_popup"
msgstr "WebDAV的直接配置文件上传/下载"

#. Default: "Log out from this cyn.in site"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:109
msgid "cluetip_log_out"
msgstr "退出从这个cyn.in网站"

#. are case sensitive"
#. Default: "<strong>Please enter your username</strong><br />cyn.in usernames are case sensitive"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:135
#, fuzzy
msgid "cluetip_login_textbox"
msgstr "cluetiplogintextbox"

#. or click on cyn.in"
#. Default: "<strong>Please enter your password</strong><br /> and hit 'Enter' or click on cyn.in"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:153
#, fuzzy
msgid "cluetip_password_textbox"
msgstr "cluetippasswordtextbox"

#. format. You will need to use an Atom feed reader that supports 'HTTP BASIC
#. Authentication'."
#. Default: "Subscribe to feed updates of the current filtered view in Atom format. You will need to use an Atom feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:267
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_atom_space"
msgstr "cluetipsubscribeatomspace"

#. here and below."
#. Default: "Click 'Subscribe' to get email notifications for any activity here and below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:240
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_email"
msgstr "cluetipsubscribeemail"

#. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC
#. Authentication'."
#. Default: "Subscribe to the Comments feed of the current item in RSS format. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:294
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_rss_item"
msgstr "cluetipsubscriberssitem"

#. format. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC
#. Authentication'."
#. Default: "Subscribe to feed updates of the current filtered view in RSS format. You will need to use a RSS feed reader that supports 'HTTP BASIC Authentication'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:258
#, fuzzy
msgid "cluetip_subscribe_rss_space"
msgstr "cluetipsubscriberssspace"

#. Default: "Threaded View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:82
msgid "cluetip_threaded_view"
msgstr "螺纹查看"

#. Default: "Toggle maximum usage of width of your web browser."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/navigation_macro.pt:9
msgid "cluetip_toggle_max_width"
msgstr "切换最大使用的Web浏览器的宽度。"

#. Default: "Click to view your profile and all your updates"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:81
msgid "cluetip_view_profile"
msgstr "点击查看您的个人资料和所有更新"

#. page to link to this item"
#. Default: "Copy and paste this including the [[ ]] brackets inside a wiki page to link to this item"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:133
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:114
#, fuzzy
msgid "cluetip_wiki_link"
msgstr "cluetipwikilink"

#. Default: "Use parent folder setting"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:120
msgid "constraintypes_mode_acquire"
msgstr "使用父文件夹设置"

#. Default: "Attendees:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:108
msgid "contact_attendees"
msgstr "与会者："

#. Default: "Contact Email:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:100
msgid "contact_email"
msgstr "联系邮件："

#. Default: "Contact Name:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:95
msgid "contact_name"
msgstr "联系人："

#. Default: "Contact Phone:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:104
msgid "contact_phone"
msgstr "联系电话："

#. Default: "Content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1187
msgid "content"
msgstr ""

#. logo are registered trademarks of Cynapse"
#. Default: "Cynapse&trade;, cyn.in&trade;, the Cynapse logo and the cyn.in logo are registered trademarks of Cynapse"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:64
#, fuzzy
msgid "copy_info"
msgstr "copyinfo"

#. Default: "Created by:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:152
msgid "created_by"
msgstr "创建人："

#. Default: "free open source edition"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:950
msgid "cynin_community_edition"
msgstr "免费开源版"

#. Default: "enterprise edition"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:946
msgid "cynin_enterprise_edition"
msgstr "企业版"

#. Default: "on demand edition"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:948
msgid "cynin_ondemand_edition"
msgstr "按需出版"

#. Default: "cyn.in site"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/config.py:43
msgid "cynin_site_name"
msgstr "cyn.in网站"

#. Default: "Dashboard"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:105
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:53
msgid "dashboard"
msgstr "仪表板"

#. Default: "&ndash; or &ndash;"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:47
msgid "dashed_or"
msgstr "-或-"

#. Default: "2 Weeks"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:175
msgid "daterange_2weeks"
msgstr "2周"

#. Default: "Month"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:177
msgid "daterange_month"
msgstr "本月"

#. Default: "This Week"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:173
msgid "daterange_thisweek"
msgstr "本周"

#. Default: "Today"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:171
msgid "daterange_today"
msgstr "今天"

#. Default: "Year"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:179
msgid "daterange_year"
msgstr "年"

#. Default: "There is no group or user attached to this group."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:225
msgid "decription_no_members_assigned"
msgstr "没有任何组或用户连接到该小组。"

#. Default: "Add Workflow policy's local configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:75
msgid "description_add_workflow_policy"
msgstr "添加工作流政策的本地配置"

#. ${portal_type}"
#. Default: "Add a workflow policy's local configuration in the ${portal_type}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:65
#, fuzzy
msgid "description_add_workflow_policy_for_type"
msgstr "descriptionaddworkflowpolicyfortype"

#. modify the workflow of this Folder use 'In this Folder'."
#. Default: "Modify the workflows only below this Folder. If you want to modify the workflow of this Folder use 'In this Folder'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:159
#, fuzzy
msgid "description_below_this_folder"
msgstr "descriptionbelowthisfolder"

#. Space.<br /> Simply drag the button below to your bookmark bar, where it
#. will become a link button. Now, whenever you are at a website and you want
#. to quickly share the URL of the site on cyn.in, simply click on the
#. bookmarklet button and it can be added by pressing Save on the resulting
#. screen."
#. Default: "Use the cyn.in bookmarklet to add web links quickly to this Space.<br /> Simply drag the button below to your bookmark bar, where it will become a link button. Now, whenever you are at a website and you want to quickly share the URL of the site on cyn.in, simply click on the bookmarklet button and it can be added by pressing Save on the resulting screen."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:52
#, fuzzy
msgid "description_bookmarklet"
msgstr "descriptionbookmarklet"

#. bookmarking, the selected text will be automatically copied over to the
#. 'description' text area of the link entry - you can save a lot of time like
#. this."
#. Default: "If you select a bunch of text on the site that you are bookmarking, the selected text will be automatically copied over to the 'description' text area of the link entry - you can save a lot of time like this."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:64
#, fuzzy
msgid "description_bookmarklet_tip"
msgstr "descriptionbookmarklettip"

#. most other calendaring software claiming to be \"iCalendar\" compliant
#. should also work: <ul> <li>Thunderbird w/ Lightning OR Sunbird
#. <strong>(Recommended!)</strong></li> <li>Outlook 2007</li> <li>Apple
#. Calendar</li> </ul> Refer to the <a
#. href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/CalDAV\" target=\"_blank\">Wikipedia
#. entry for CalDAV</a> for more information."
#. Default: "The following calendaring software are known to be supported, most other calendaring software claiming to be \"iCalendar\" compliant should also work: <ul> <li>Thunderbird w/ Lightning OR Sunbird <strong>(Recommended!)</strong></li> <li>Outlook 2007</li> <li>Apple Calendar</li> </ul> Refer to the <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/CalDAV\" target=\"_blank\">Wikipedia entry for CalDAV</a> for more information."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/calendarsubscription.pt:60
#, fuzzy
msgid "description_calendar_synchronize"
msgstr "descriptioncalendarsynchronize"

#. Default: "Configure which metadata will be available for Collection views."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:45
msgid "description_configure_available_collection_metadata"
msgstr "配置的数据将可收集意见。"

#. for Collections, and how they will be displayed."
#. Default: "Configure which indices will be displayed while creating criteria for Collections, and how they will be displayed."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:45
#, fuzzy
msgid "description_configure_collection_indices"
msgstr "descriptionconfigurecollectionindices"

#. Default: "To learn more about the cyn.in desktop, ${desktoplink}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/desktopbadge.pt:76
msgid "description_cynin_desktop"
msgstr "要了解有关cyn.in桌面，${desktoplink}的更多"

#. for sites that are under development. This allows many configuration
#. changes to be immediately visible, but will make your site run more slowly.
#. To turn off debug mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode off'
#. — then restart the server process and remember to run the instance in
#. 'daemon' mode by using <code>./bin/instance start</code> instead of
#. <code>./bin/instance fg</code>."
#. Default: "Note: You are running in \"debug mode\". This mode is intended for sites that are under development. This allows many configuration changes to be immediately visible, but will make your site run more slowly. To turn off debug mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode off' — then restart the server process and remember to run the instance in 'daemon' mode by using <code>./bin/instance start</code> instead of <code>./bin/instance fg</code>."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:178
#, fuzzy
msgid "description_debug_mode"
msgstr "descriptiondebugmode"

#. can choose to start with an empty policy."
#. Default: "Choose a policy to copy when creating the new policy. You also can choose to start with an empty policy."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:148
#, fuzzy
msgid "description_duplicate_policy_id"
msgstr "descriptionduplicatepolicyid"

#. business units. They are not directly related to permissions on a global
#. level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a
#. particular role."
#. Default: "Groups are logical collections of users, like departments and business units. They are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:146
#, fuzzy
msgid "description_edit_groupproperties"
msgstr "descriptioneditgroupproperties"

#. is because you need to enable cookies in your browser."
#. Default: "Note: If you do not remain logged in after leaving this page, it is because you need to enable cookies in your browser."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:101
#, fuzzy
msgid "description_enable_cookies_to_stay_logged_in"
msgstr "descriptionenablecookiestostayloggedin"

#. recently. You can configure how many exceptions should be kept and whether
#. the exceptions should be copied to Zope's event log file(s)."
#. Default: "This page lists the exceptions that have occurred in this site recently. You can configure how many exceptions should be kept and whether the exceptions should be copied to Zope's event log file(s)."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:24
#, fuzzy
msgid "description_error_log_setup"
msgstr "descriptionerrorlogsetup"

#. here. Note that this doesn't actually delete the group or user, it is only
#. removed from this group."
#. Default: "You can add or remove groups and users from this particular group here. Note that this doesn't actually delete the group or user, it is only removed from this group."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:139
#, fuzzy
msgid "description_group_members_of"
msgstr "descriptiongroupmembersof"

#. portlets."
#. Default: "Note that group portlets are normally rendered below context portlets."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:102
#, fuzzy
msgid "description_group_portlets_below"
msgstr "descriptiongroupportletsbelow"

#. business units. Groups are not directly related to permissions on a global
#. level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a
#. particular role."
#. Default: "Groups are logical collections of users, such as departments and business units. Groups are not directly related to permissions on a global level, you normally use Roles for that - and let certain Groups have a particular role."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:100
#, fuzzy
msgid "description_groups_management"
msgstr "descriptiongroupsmanagement"

#. to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder'."
#. Default: "Modify the workflows of this folder and below. If you don't want to modify the workflow of this Folder use 'Below this Folder'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:103
#, fuzzy
msgid "description_in_this_folder"
msgstr "descriptioninthisfolder"

#. several personalized items. Use these items to control your settings and
#. your personal area. They will remain as long as you are logged in."
#. Default: "Notice that the top right bar has changed. It now contains several personalized items. Use these items to control your settings and your personal area. They will remain as long as you are logged in."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:69
#, fuzzy
msgid "description_logged_in_explain"
msgstr "descriptionloggedinexplain"

#. send you an email at the address in your profile to start the process of
#. resetting your password."
#. Default: "To reset your password, fill out the form below and cyn.in will send you an email at the address in your profile to start the process of resetting your password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:61
#, fuzzy
msgid "description_lost_password"
msgstr "descriptionlostpassword"

#. portlets assigned to this group. Use the up, down, delete and edit links to
#. manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#. Default: "The left and right portlet slots will now display only those portlets assigned to this group. Use the up, down, delete and edit links to manage user portlets. Use the drop-down list to add new portlets."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:96
#, fuzzy
msgid "description_manage_group_portlets"
msgstr "descriptionmanagegroupportlets"

#. Default: "Lets you control how navigation is constructed in your site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:25
msgid "description_navigation_setup"
msgstr "让你可以控制导航是如何在您的网站建设。"

#. should go to \"Manage portlets\" at the root of the site (or wherever a
#. navigation tree portlet has been added) and change its settings directly."
#. Default: "Note that to control how the navigation tree is displayed, you should go to \"Manage portlets\" at the root of the site (or wherever a navigation tree portlet has been added) and change its settings directly."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:29
#, fuzzy
msgid "description_navigation_setup_navtree"
msgstr "descriptionnavigationsetupnavtree"

#. Default: "Enter an id for the new workflow policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:130
msgid "description_new_policy_id"
msgstr "输入一个新的工作流程政策ID"

#. them using the 'criteria' tab."
#. Default: "There are currently no criteria on which to search. Please add them using the 'criteria' tab."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:187
#, fuzzy
msgid "description_no_criteria_in_topic"
msgstr "descriptionnocriteriaintopic"

#. Default: "There are currently no items in this folder."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/selectdefaultwikipage.pt:200
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:174
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:260
msgid "description_no_items_in_folder"
msgstr "目前有这个文件夹中没有任何内容。"

#. Default: "There are currently no results for this search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:180
msgid "description_no_items_in_topic"
msgstr "有搜索目前没有结果。"

#. Default: "No relations found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:68
msgid "description_no_relations_found"
msgstr "没有关系找到。"

#. Default: "No results were found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:221
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:129
msgid "description_no_results_found"
msgstr "没有找到任何结果。"

#. button, or paste content from another location."
#. Default: "This folder has no visible items. To add content, press the add button, or paste content from another location."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:18
#, fuzzy
msgid "description_no_visible_items_add_paste"
msgstr "descriptionnovisibleitemsaddpaste"

#. listing of groups, so you may not see the groups defined by those plugins
#. unless doing a specific search."
#. Default: "Note: Some or all of your PAS groups source plugins do not allow listing of groups, so you may not see the groups defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:109
#, fuzzy
msgid "description_pas_group_listing"
msgstr "descriptionpasgrouplisting"

#. listing of users, so you may not see the users defined by those plugins
#. unless doing a specific search."
#. Default: "Note: Some or all of your PAS user source plugins do not allow listing of users, so you may not see the users defined by those plugins unless doing a specific search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:107
#, fuzzy
msgid "description_pas_users_listing"
msgstr "descriptionpasuserslisting"

#. mode of operation for a live cyn.in site, but means that some configuration
#. changes will not take effect until your server is restarted or a product
#. refreshed. If this is a development instance, and you want to enable debug
#. mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode on' — then restart
#. the server process. Alternatively, you can run the instance in 'foreground'
#. mode by using <code>./bin/instance fg</code> which automatically runs the
#. instance in debug mode."
#. Default: "You are running in \"production mode\". This is the preferred mode of operation for a live cyn.in site, but means that some configuration changes will not take effect until your server is restarted or a product refreshed. If this is a development instance, and you want to enable debug mode, edit your buildout.cfg file to say 'debug-mode on' — then restart the server process. Alternatively, you can run the instance in 'foreground' mode by using <code>./bin/instance fg</code> which automatically runs the instance in debug mode."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:165
#, fuzzy
msgid "description_production_mode"
msgstr "descriptionproductionmode"

#. can see it. Another way to control the visibility of an item is with its
#. <strong>Publishing Date</strong>. An item is not publicly searchable before
#. its publishing date. This will prevent the item from showing up in portlets
#. and folder listings, although the item will still be available if accessed
#. directly via its URL."
#. Default: "An item's status (also called its review state) determines who can see it. Another way to control the visibility of an item is with its <strong>Publishing Date</strong>. An item is not publicly searchable before its publishing date. This will prevent the item from showing up in portlets and folder listings, although the item will still be available if accessed directly via its URL."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:51
#, fuzzy
msgid "description_publishing_process_short"
msgstr "descriptionpublishingprocessshort"

#. change by entering the new details below."
#. Default: "All content in cyn.in has a Short Name and a Title, which you can change by entering the new details below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:35
#, fuzzy
msgid "description_rename_item"
msgstr "descriptionrenameitem"

#. Default: "Please fill out the form below to set your password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:51
msgid "description_reset_password"
msgstr "请填写下面的表格来设置您的密码。"

#. visitors above all recent activity on the wiki. These pages are to be
#. treated as <b><i>Home</i></b> pages for the wiki. Put central navigation
#. links to the most important areas of the wiki on this page. You can click
#. the link below to set a new start page for <i>this</i> wiki."
#. Default: "Wiki start pages are the first page that are shown to all visitors above all recent activity on the wiki. These pages are to be treated as <b><i>Home</i></b> pages for the wiki. Put central navigation links to the most important areas of the wiki on this page. You can click the link below to set a new start page for <i>this</i> wiki."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:84
#, fuzzy
msgid "description_select_wiki_start_page"
msgstr "descriptionselectwikistartpage"

#. Default: "Select the workflow you want for each content type."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:50
msgid "description_select_workflow_for_type"
msgstr "选择您为每个工作流程的内容类型想要的。"

#. your mailbox momentarily. When you receive the message, visit the link it
#. contains to reset your password."
#. Default: "Your password reset request has been mailed. It should arrive in your mailbox momentarily. When you receive the message, visit the link it contains to reset your password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_response.pt:50
#, fuzzy
msgid "description_sent_password"
msgstr "descriptionsentpassword"

#. below."
#. Default: "You can control who can view and edit your item using the list below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:65
#, fuzzy
msgid "description_sharing_control"
msgstr "descriptionsharingcontrol"

#. user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit
#. the e-mail addresses, and add/remove users."
#. Default: "Click the user's name to see and change the details of a specific user. Click the envelope icon to send a mail to the user. You can also edit the e-mail addresses, and add/remove users."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:96
#, fuzzy
msgid "description_user_management"
msgstr "descriptionusermanagement"

#. You will need to follow your operating system documentation to determine
#. the procedure to use to have a WebDAV mapped network drive. Please consult
#. your system administrator if you're not able to figure this out on your
#. own."
#. Default: "Use the url below to map a WebDAV drive on your desktop computer. You will need to follow your operating system documentation to determine the procedure to use to have a WebDAV mapped network drive. Please consult your system administrator if you're not able to figure this out on your own."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/webdavsupport.pt:54
#, fuzzy
msgid "description_webdav"
msgstr "descriptionwebdav"

#. Default: "This item was locked by ${author} ${time} ago."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:19
msgid "description_webdav_locked_by_author_on_time"
msgstr "本项目是锁定${author}的${time}中前。"

#. ${unlock_button} the object. You will then be able to edit it."
#. Default: "If you are certain that ${user} has abandoned the object, you may ${unlock_button} the object. You will then be able to edit it."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:36
#, fuzzy
msgid "description_webdav_locked_steal"
msgstr "descriptionwebdavlockedsteal"

#. Default: "Custom workflow policy which maps content types to workflows."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:56
msgid "description_workflow_custom_mapping"
msgstr "自定义工作流工作流的政策，地图内容类型。"

#. and below."
#. Default: "Set your workflow policies' local configuration for this folder and below."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:54
#, fuzzy
msgid "description_workflow_policies"
msgstr "descriptionworkflowpolicies"

#. policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To
#. apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the
#. desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#. Default: "Here you can create and configure your workflow policies. A policy modifies workflows for any items in or below a specific folder. To apply a policy you have to add a local workflow policy configuration to the desired folder using the 'policy' item in the 'state' drop-down menu."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:66
#, fuzzy
msgid "description_workflow_policy_setup"
msgstr "descriptionworkflowpolicysetup"

#. Default: "click here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/desktopbadge.pt:76
msgid "desktoplinktext"
msgstr "点击这里"

#. Default: "Dislike it (-1)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:723
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:269
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:242
msgid "didnt_like_it"
msgstr "不喜欢它（-1）"

#. Default: "Unable to add discussion. Please try again later."
msgid "discussion_add_error"
msgstr "无法添加的讨论。请稍后再试。"

#. Default: "New discussion added. Click %link to view it."
msgid "discussion_add_success"
msgstr "添加新的讨论。点击％链接可以查看它。"

#. log in."
#. Default: "Cookies are not enabled. You must enable cookies before you can log in."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:69
#, fuzzy
msgid "enable_cookies_message_before_login"
msgstr "enablecookiesmessagebeforelogin"

#. paste item(s)."
#. Default: "Cannot paste Folders between different applications.Disallowed to paste item(s)."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:189
#, fuzzy
msgid "error_cannot_paste"
msgstr "errorcannotpaste"

#. Default: "Event list"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:102
msgid "event_list"
msgstr "事件列表"

#. Default: "End:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowlisttitlecontent_macro.pt:69
msgid "eventenddate"
msgstr "结束："

#. Default: "Events"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:116
msgid "events"
msgstr "活动"

#. Default: "Start:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowlisttitlecontent_macro.pt:65
msgid "eventstartdate"
msgstr "开始："

#. Default: "External Edit"
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "external_edit"
msgstr "外部编辑"

#. Default: "Filename:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:48
msgid "filename_label"
msgstr "文件名："

#. Default: "Files"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:699
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:132
msgid "files"
msgstr "文件"

#. Default: "Forgot password?"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:192
msgid "forgot_password"
msgstr "忘记密码？"

#. Default: "from now"
msgid "from now"
msgstr "从现在开始"

#. Default: "Generic Views"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:97
msgid "generic_views"
msgstr "通用点击"

#. Default: "Hate it (-2)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:721
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:267
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:251
msgid "hated_it"
msgstr "恨它（-2）"

#. Default: "About this space"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/sitedescriptionportlet.pt:40
msgid "header_about_space"
msgstr "关于这个空间"

#. Default: "Actions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:114
msgid "header_actions"
msgstr "动作"

#. Default: "Add Applications"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/applicationportlet.pt:44
msgid "header_add_applications"
msgstr "添加应用"

#. Default: "Administration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_main_template.pt:48
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:59
msgid "header_administration"
msgstr "政府"

#. Default: "Back relations"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:76
msgid "header_back_relations"
msgstr "回到关系"

#. Default: "Backlinks"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:113
msgid "header_backlinks"
msgstr "反向"

#. Default: "Blog Posts"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.pt:43
msgid "header_blog_posts"
msgstr "博客文章"

#. Default: "Details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:130
msgid "header_body"
msgstr "详细信息"

#. Default: "Contained Smart Collections:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_topic_view.pt:67
msgid "header_contained_smart_collections"
msgstr "包含的智能集合："

#. Default: "Control Panel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:56
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_main_template.pt:53
msgid "header_control_panel"
msgstr "控制面板"

#. Default: "cyn.in Add-on Product Configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:107
msgid "header_cynin_addon_product_configuration"
msgstr "cyn.in附加产品配置"

#. Default: "cyn.in Configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:104
msgid "header_cynin_configuration"
msgstr "cyn.in配置"

#. Default: "cyn.in Version Overview"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:150
msgid "header_cynin_version_overview"
msgstr "cyn.in版本概述"

#. Default: "Error Log"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:16
msgid "header_error_log"
msgstr "错误日志"

#. Default: "Events"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.pt:45
msgid "header_events"
msgstr "活动"

#. Default: "Files"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/filesportlet.pt:45
msgid "header_files"
msgstr "文件"

#. Default: "Images"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/imagesportlet.pt:45
msgid "header_images"
msgstr "图片"

#. Default: "Linked Content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:95
msgid "header_linked_content"
msgstr "链接内容"

#. Default: "Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/linksportlet.pt:45
msgid "header_links"
msgstr "链接"

#. Default: "Manage this space."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/applicationportlet.pt:43
msgid "header_manage_this_space"
msgstr "管理这个空间。"

#. Default: "My Items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/myitemsportlet.pt:43
msgid "header_my_items"
msgstr "我的项目"

#. Default: "People Directory"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:63
msgid "header_people_directory"
msgstr "人们目录"

#. Default: "Recent Comments"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.pt:41
msgid "header_recent_comments"
msgstr "最近评论"

#. Default: "Recent Items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:42
msgid "header_recent_items"
msgstr "最近的项目"

#. Default: "Recently Active Wiki Pages"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:98
msgid "header_recently_active_wiki_pages"
msgstr "最近活跃的维基网页"

#. Default: "Related Content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_macro.pt:56
msgid "header_related_content"
msgstr "相关内容"

#. Default: "About this site"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/sitedescriptionportlet.pt:40
msgid "header_site_description"
msgstr "关于本网站"

#. Default: "Statistics"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:42
msgid "header_statistics"
msgstr "统计"

#. Default: "Table of Contents"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/toc_ex.pt:4
msgid "header_table_of_contents"
msgstr "目录"

#. Default: "Top Rated"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/topratedportlet.pt:47
msgid "header_top_rated"
msgstr "最热门商品"

#. Default: "Top Tags"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/tagsportlet.pt:42
msgid "header_top_tags"
msgstr "热门标签"

#. Default: "User Search Criteria"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:87
msgid "header_user_search_criteria"
msgstr "用户搜索条件"

#. Default: "Users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/activityportlet.pt:42
msgid "header_users"
msgstr "用户"

#. Default: "When"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:64
msgid "header_when"
msgstr "何时"

#. Default: "Who"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:92
msgid "header_who"
msgstr "谁"

#. Default: "Wiki Pages"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/wikiportlet.pt:45
msgid "header_wiki_pages"
msgstr "wiki页面"

#. Default: "Actions"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/contentactions.pt:42
msgid "heading_actions"
msgstr "动作"

#. Default: "Download to desktop calendar:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:116
msgid "heading_add_to_calendar"
msgstr "下载到桌面日历："

#. Default: "Change password for ${user}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:18
msgid "heading_change_password_for"
msgstr "更改密码${user}的"

#. Default: "Contact Administration Staff"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:59
msgid "heading_contact_form"
msgstr "联系政府工作人员"

#. Default: "Content views"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:65
msgid "heading_content_views"
msgstr "内容的意见"

#. Default: "Create a Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:57
msgid "heading_create_group"
msgstr "创建组"

#. Default: "${user_name}'s dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:127
msgid "heading_dashboard"
msgstr "${user_name}的仪表板"

#. Default: "File Preview"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/file_view.pt:78
msgid "heading_file_contents"
msgstr "文件预览"

#. Default: "Members of the ${groupname} group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:63
msgid "heading_group_members_of"
msgstr "成员经济型轿车轮胎集团"

#. Default: "Group Memberships for ${userid}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:19
msgid "heading_group_memberships_for"
msgstr "在${userid}中组成员"

#. Default: "Current group members"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:154
msgid "heading_groupmembers_current"
msgstr "当前组成员"

#. Default: "Indices (fields for searching)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:68
msgid "heading_indices_fields_for_searching"
msgstr "指数（字段进行搜索）"

#. Default: "Forgot Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:59
msgid "heading_lost_password"
msgstr "忘记密码"

#. Default: "Current Group Memberships"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:90
msgid "heading_memberships_current"
msgstr "当前组成员"

#. Default: "Metadata (fields for display)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:67
msgid "heading_metadata_fields_for_display"
msgstr "元数据（字段用于显示）"

#. Default: "Publishing process"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:48
msgid "heading_publishing_process"
msgstr "发布过程"

#. Default: "Error setting password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_invalid.pt:49
msgid "heading_pwreset_invalid"
msgstr "错误设定密码"

#. Default: "Password set"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_finish.pt:49
msgid "heading_pwreset_success"
msgstr "密码设置"

#. Default: "Registration Form"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:27
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:30
msgid "heading_registration_form"
msgstr "登记表"

#. Default: "Set your password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:49
msgid "heading_reset_password"
msgstr "设定您的密码"

#. Default: "Search for groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:67
msgid "heading_search_groups"
msgstr "搜寻组"

#. Default: "Search for new group members"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:234
msgid "heading_search_newmembers"
msgstr "寻找新的组成员"

#. Default: "Search results"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:106
msgid "heading_search_results"
msgstr "搜索结果"

#. Default: "Staff has been contacted"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_confirm_admin.cpt:58
msgid "heading_send_feedback_confirm"
msgstr "工作人员取得联系"

#. Default: "Password reset confirmation sent"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_response.pt:49
msgid "heading_sent_password"
msgstr "密码重置确认消息发送"

#. Default: "Block/unblock portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:50
msgid "heading_un_block_portlets"
msgstr "座/解除封锁的portlet"

#. Default: "Edit workflow policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:9
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:10
#, fuzzy
msgid "heading_workflow_global_type_mapping"
msgstr "编辑工作流程政策"

#. Default: "Workflow policies' local configuration management"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:50
msgid "heading_workflow_policies"
msgstr "工作流程政策本地配置管理"

#. Default: "You are now logged in"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:66
msgid "heading_you_are_now_logged_in"
msgstr "你现在登录"

#. Default: "Select the restriction policy in this location."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:109
msgid "help_add_restriction_mode"
msgstr "选择在这个位置的限制政策。"

#. /><strong>Note:</strong> The default application view will automatically be
#. chosen."
#. Default: "Choose the views will be available for selection. <br /><strong>Note:</strong> The default application view will automatically be chosen."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:278
#, fuzzy
msgid "help_allowed_application_views"
msgstr "helpallowedapplicationviews"

#. displayed on the your author page, linked from the items you create."
#. Default: "A short overview of who you are and what you do. Will be displayed on the your author page, linked from the items you create."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:254
#, fuzzy
msgid "help_biography"
msgstr "helpbiography"

#. Default: "Select the new state for the selected items."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:166
msgid "help_change_status"
msgstr "选择所选项目的新的国家。"

#. Default: "Re-enter the password. Make sure the passwords are identical."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:186
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:99
msgid "help_confirm_password"
msgstr "重新输入密码。请确保密码是相同的。"

#. content editors often have specific browser requirements."
#. Default: "Select the content editor that you would like to use. Note that content editors often have specific browser requirements."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:333
#, fuzzy
msgid "help_content_editor"
msgstr "helpcontenteditor"

#. allows you to edit content with your favorite editor instead of using
#. browser-based editors. This requires an additional application called
#. ExternalEditor installed client-side. Ask your administrator for more
#. information if needed."
#. Default: "When checked, an icon will be made visible on each page which allows you to edit content with your favorite editor instead of using browser-based editors. This requires an additional application called ExternalEditor installed client-side. Ask your administrator for more information if needed."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:376
#, fuzzy
msgid "help_content_ext_editor"
msgstr "helpcontentexteditor"

#. Default: "Enter your current password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:31
msgid "help_current_password"
msgstr "输入您的当前密码。"

#. Default: "Choose the application view that will be selected by default."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:251
msgid "help_default_application_view"
msgstr "应用程序视图中选择将默认被选中。"

#. Default: "Default workflow for content types."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:124
msgid "help_default_workflow_for_types"
msgstr "默认工作流的内容类型。"

#. Default: "The default workflow policy."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:149
msgid "help_default_workflow_policy"
msgstr "默认工作流的政策。"

#. editing items. If Short Names are not displayed, they will be generated
#. automatically."
#. Default: "Determines if Short Names (also known as IDs) are changable when editing items. If Short Names are not displayed, they will be generated automatically."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:419
#, fuzzy
msgid "help_display_names"
msgstr "helpdisplaynames"

#. the item will be published immediately."
#. Default: "The date when the item will be published. If no date is selected the item will be published immediately."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:99
#, fuzzy
msgid "help_effective_date"
msgstr "helpeffectivedate"

#. lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any
#. third parties or expose it anywhere."
#. Default: "Enter an email address. This is necessary in case the password is lost. We respect your privacy, and will not give the address away to any third parties or expose it anywhere."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:128
#, fuzzy
msgid "help_email_creation"
msgstr "helpemailcreation"

#. item invisible for others at the given date. If no date is chosen, it will
#. never expire."
#. Default: "The date when the item expires. This will automatically make the item invisible for others at the given date. If no date is chosen, it will never expire."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:123
#, fuzzy
msgid "help_expiration_date"
msgstr "helpexpirationdate"

#. Default: "Enter full name, eg. John Smith."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:68
msgid "help_full_name_creation"
msgstr "输入全名，如。约翰史密斯。"

#. global section navigation. You can turn this off if you prefer manually
#. constructing this part of the navigation."
#. Default: "By default, all items created at the root level will add to the global section navigation. You can turn this off if you prefer manually constructing this part of the navigation."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:62
#, fuzzy
msgid "help_generated_tabs"
msgstr "helpgeneratedtabs"

#. creation."
#. Default: "A unique identifier for the group. Can not be changed after creation."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:131
#, fuzzy
msgid "help_groupname"
msgstr "helpgroupname"

#. Default: "The URL for your external home page, if you have one."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:308
msgid "help_homepage"
msgstr "为您的外部主页的网址，如果你有一个。"

#. Default: "Controls what types are addable in this location."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:165
msgid "help_immediately_addable_types"
msgstr "控制什么类型在此位置addable。"

#. in any selected folders and their subfolders."
#. Default: "If checked, this will attempt to modify the status of all content in any selected folders and their subfolders."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:89
#, fuzzy
msgid "help_include_contained_objects"
msgstr "helpincludecontainedobjects"

#. inherited. If you disable this, only the explicitly defined sharing
#. permissions will be valid. In the overview, the symbol
#. ${image_confirm_icon} indicates an inherited value. Similarly, the symbol
#. ${image_link_icon} indicates a global role, which is managed by the site
#. administrator."
#. Default: "By default, permissions from the container of this item are inherited. If you disable this, only the explicitly defined sharing permissions will be valid. In the overview, the symbol ${image_confirm_icon} indicates an inherited value. Similarly, the symbol ${image_link_icon} indicates a global role, which is managed by the site administrator."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:176
#, fuzzy
msgid "help_inherit_local_roles"
msgstr "helpinheritlocalroles"

#. this site."
#. Default: "Determines if your user name is listed in user searches done on this site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:398
#, fuzzy
msgid "help_listed_search"
msgstr "helplistedsearch"

#. <em>instead</em> of in the main pulldown. This is useful to indicate that
#. these are not the preferred types in this location, but are allowed if you
#. really need them."
#. Default: "Select which types should be available in the 'More…' submenu <em>instead</em> of in the main pulldown. This is useful to indicate that these are not the preferred types in this location, but are allowed if you really need them."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:207
#, fuzzy
msgid "help_locally_allowed_types"
msgstr "helplocallyallowedtypes"

#. setting, where your office is located."
#. Default: "Your location - either city and country - or in a company setting, where your office is located."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:193
#, fuzzy
msgid "help_location"
msgstr "helplocation"

#. Default: "Appearance of the site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:435
msgid "help_look"
msgstr "外观的网站。"

#. map."
#. Default: "The content types that should be shown in the navigation and site map."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:109
#, fuzzy
msgid "help_navigationtypes"
msgstr "helpnavigationtypes"

#. Default: "Enter your new password. Minimum 5 characters."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:45
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:85
msgid "help_new_password"
msgstr "输入新的密码。最低5个字符。"

#. shown as a global section. If you turn this option off, only folders will
#. be shown. This only has an effect if \"Automatically generate tabs\" is
#. enabled."
#. Default: "By default, any content item in the root of the portal will be shown as a global section. If you turn this option off, only folders will be shown. This only has an effect if \"Automatically generate tabs\" is enabled."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:87
#, fuzzy
msgid "help_nonfolderish_tabs"
msgstr "helpnonfolderishtabs"

#. Default: "Minimum 5 characters."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:158
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:144
msgid "help_password_creation"
msgstr "最低5个字符。"

#. select a picture of yourself. Recommended image size is 40 pixels wide by
#. 40 pixels tall."
#. Default: "To add or change the portrait: click the \"Browse\" button; select a picture of yourself. Recommended image size is 40 pixels wide by 40 pixels tall."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:221
#, fuzzy
msgid "help_portrait"
msgstr "helpportrait"

#. Default: "Your preferred language."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:480
msgid "help_preferred_language"
msgstr "您的首选语言。"

#. selected, this comment will be attached to all of them."
#. Default: "Will be added to the publishing history. If multiple items are selected, this comment will be attached to all of them."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:150
#, fuzzy
msgid "help_publishing_comments"
msgstr "helppublishingcomments"

#. you log in later."
#. Default: "Check this to have your user name filled in automatically when you log in later."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:172
#, fuzzy
msgid "help_remember_my_name"
msgstr "helpremembermyname"

#. Default: "Select to make a version of the current content."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:126
msgid "help_save_new_version"
msgstr "选择要对当前的内容版本。"

#. Default: "Find users whose email-addresses contain"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:108
msgid "help_search_email"
msgstr "查找用户的电子邮件地址中"

#. Default: "Return users with full names containing this value."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:123
msgid "help_search_fullname"
msgstr "含此值返回用户的全名。"

#. Default: "Find users whose login-names contain"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:93
msgid "help_search_name"
msgstr "查找用户的登录的名称包含"

#. Default: "Find users with all of the selected roles."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:142
msgid "help_search_roles"
msgstr "找到与所选角色的所有用户。"

#. Default: "go here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:58
msgid "help_sharing_go_here"
msgstr "放在这里"

#. container. To adjust them for the entire container, ${go_here}."
#. Default: "You are adjusting the sharing privileges for a default view in a container. To adjust them for the entire container, ${go_here}."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:58
#, fuzzy
msgid "help_sharing_page_default_page"
msgstr "helpsharingpagedefaultpage"

#. Default: "Short name is the part that shows up in the URL of the item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:82
msgid "help_short_name_url"
msgstr "短名称是部分显示在该项目的网址。"

#. select an image for your logo. The uploaded image should be less than or
#. equal to 200 pixels wide and 60 pixels height. Larger images will be auto-
#. scaled to fit this size."
#. Default: "To add or change the site logo: click the \"Browse\" button; select an image for your logo. The uploaded image should be less than or equal to 200 pixels wide and 60 pixels height. Larger images will be auto-scaled to fit this size."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:110
#, fuzzy
msgid "help_site_logo_description"
msgstr "helpsitelogodescription"

#. authentication' capable feed client. An example of this type of client is
#. ${synd_url1}. Alternatively, you could use URL based authentication, by
#. changing the RSS URLs above to include your username and password, in this
#. format — ${feedurl}. Note that using URL based authentication is not
#. recommended, as your passwords are stored openly within your feed reader."
#. Default: "Use of cyn.in secure feeds requires an 'HTTP BASIC authentication' capable feed client. An example of this type of client is ${synd_url1}. Alternatively, you could use URL based authentication, by changing the RSS URLs above to include your username and password, in this format — ${feedurl}. Note that using URL based authentication is not recommended, as your passwords are stored openly within your feed reader."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:227
#, fuzzy
msgid "help_syndication"
msgstr "helpsyndication"

#. special characters."
#. Default: "Enter a user name, usually something like 'jsmith'. No spaces or special characters."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:96
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:91
#, fuzzy
msgid "help_user_name_creation_casesensitive"
msgstr "helpusernamecreationcasesensitive"

#. Default: "Enter your user name for verification."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:71
msgid "help_userid"
msgstr "输入验证您的用户名。"

#. revision. Enter below a comment to identify the version and hit the \"Save
#. as new revision\" button."
#. Default: "At any moment you can save the content you just edited as a new revision. Enter below a comment to identify the version and hit the \"Save as new revision\" button."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:210
#, fuzzy
msgid "help_versioncomment"
msgstr "helpversioncomment"

#. and the site map."
#. Default: "The workflow states that should be shown in the navigation tree and the site map."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:157
#, fuzzy
msgid "help_wf_states"
msgstr "helpwfstates"

#. Default: "You can assign a workflow for all content types."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:150
msgid "help_workflow_assign_all_types"
msgstr "您可以指定为所有内容类型的工作流程。"

#. Default: "A brief description of the workflow policy."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:102
msgid "help_workflow_policy_description"
msgstr "工作流程的政策的简要说明。"

#. cyn.in site. If a node shows a half-circle on it's outer left/right edge,
#. it can be expanded to show it's inner hierarchy. Clicking on the red arrow
#. in a node opens the web view for it."
#. Default: "This mind map is generated from the content structure on this cyn.in site. If a node shows a half-circle on it's outer left/right edge, it can be expanded to show it's inner hierarchy. Clicking on the red arrow in a node opens the web view for it."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/fullviewmindmap.pt:55
#, fuzzy
msgid "helptext_site_mindmap"
msgstr "helptextsitemindmap"

#. Default: "Hits:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:37
msgid "hits_count"
msgstr "点击次数："

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/calendarsubscription.pt:54
msgid "iCalendar URL:"
msgstr "的iCalendar网址："

#. Default: "Images"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:701
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:148
msgid "images"
msgstr "图片"

#. assign some personal portlets."
#. Default: "Your dashboard is currently empty. Click the <em>edit</em> tab to assign some personal portlets."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:133
#, fuzzy
msgid "info_empty_dashboard"
msgstr "infoemptydashboard"

#. Default: "Add"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:169
msgid "label_add"
msgstr "添加"

#. Default: "Add New Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:124
msgid "label_add_new_group"
msgstr "添加新集团"

#. Default: "Add New User"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:120
msgid "label_add_new_user"
msgstr "添加新用户"

#. Default: "Add Tags"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:60
msgid "label_add_tags"
msgstr "添加标签"

#. Default: "iCal"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:128
msgid "label_add_to_ical"
msgstr "的iCal"

#. Default: "vCal"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:122
msgid "label_add_to_vcal"
msgstr "的vCal"

#. Default: "Add user to selected groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:74
msgid "label_add_user_to_group"
msgstr "添加用户选中的组"

#. Default: "Add selected groups and users to this group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:330
msgid "label_add_users_to_group"
msgstr "添加选定群体和这一群体的用户"

#. Default: "Advanced Search…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:123
msgid "label_advanced_search"
msgstr "高级搜索..."

#. Default: "Affected content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:69
msgid "label_affected_content"
msgstr "受影响的内容"

#. Default: "All"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:140
msgid "label_all"
msgstr "全部"

#. Default: "Allowed Application Views"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:277
msgid "label_allowed_app_views"
msgstr "允许申请次数"

#. Default: "Allowed Criteria:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:137
msgid "label_allowed_criteria"
msgstr "允许标准："

#. Default: "Anonymous User"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/commentrow_macro.pt:80
msgid "label_anonymous_user"
msgstr "匿名用户"

#. Default: "Apply Changes"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:260
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:269
msgid "label_apply_changes"
msgstr "应用更改"

#. Default: "Control application views"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:247
msgid "label_appviews_restrictions_header"
msgstr "控制应用程序的意见"

#. Default: "Below this Folder"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:158
msgid "label_below_this_folder"
msgstr "低于这个文件夹"

#. Default: "Biography"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:252
msgid "label_biography"
msgstr "传记"

#. Default: "What are you doing?"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:53
msgid "label_blankmessage"
msgstr "您在做什么？"

#. client to your desktop. If you've already installed the cyn.in desktop,
#. clicking on the button below will launch it."
#. Default: "Click on the button label below to install the cyn.in desktop client to your desktop. If you've already installed the cyn.in desktop, clicking on the button below will launch it."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/calendarsubscription.pt:50
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/desktopbadge.pt:65
#, fuzzy
msgid "label_caldav_url"
msgstr "labelcaldavurl"

#. Default: "Cancel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:183
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:239
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:251
msgid "label_cancel"
msgstr "取消"

#. Default: "Administratively change a user's profile fields."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:59
msgid "label_change_member_properties"
msgstr "在行政更改用户的个人资料栏位。"

#. Default: "Change Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:71
msgid "label_change_password"
msgstr "更改密码"

#. Default: "Change State"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:165
msgid "label_change_status"
msgstr "改变状态"

#. Default: "Clear Displayed Entries"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:47
msgid "label_clear_displayed_entries"
msgstr "清除显示项"

#. Default: "Click to view full-size image"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/image_view.pt:68
msgid "label_click_to_view_full_image"
msgstr "点击查看完整大小的图片"

#. Default: "Collection Indexes"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:22
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:23
msgid "label_collection_indexes"
msgstr "集合中的索引"

#. Default: "Collection Metadata"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:27
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:29
msgid "label_collection_metadata"
msgstr "集元数据"

#. Default: "Comments"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:147
msgid "label_comments"
msgstr "评论"

#. Default: "Compare to current revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:165
msgid "label_compare_current"
msgstr "比较当前的修订"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:173
msgid "label_compare_previous"
msgstr "比较以前的修订"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:125
msgid "label_compare_to_previous_revision"
msgstr "比较以前的修订"

#. Default: "Compare to revision ${version_id}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:122
msgid "label_compare_to_revision"
msgstr "修订${version_id}的比较"

#. Default: "Confirm password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:179
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:57
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:96
msgid "label_confirm_password"
msgstr "确认密码"

#. Default: "Allow the standard types to be added"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:133
msgid "label_constraintypes_allow_standard"
msgstr "允许标准种类增加"

#. Default: "Specify types manually"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:144
msgid "label_constraintypes_specify_manually"
msgstr "手动指定类型"

#. Default: "Content editor"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:331
msgid "label_content_editor"
msgstr "内容编辑"

#. Default: "Content Type:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:138
msgid "label_content_type"
msgstr "内容类型："

#. Default: "Contributors:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:109
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:66
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:189
msgid "label_contributors"
msgstr "投稿："

#. Default: "Copy exceptions to the event log"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:131
msgid "label_copy_exceptions"
msgstr "复制的例外事件日志"

#. Default: "Created:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:135
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:233
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:232
msgid "label_created"
msgstr "创建："

#. Default: "Created by:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:60
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:183
#, fuzzy
msgid "label_creator"
msgstr "创建人："

#. Default: "Current password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:29
msgid "label_current_password"
msgstr "当前密码"

#. Default: "Current Status:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/userinfo.pt:85
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:80
msgid "label_current_status"
msgstr "现状："

#. Default: "Dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:70
msgid "label_dashboard"
msgstr "仪表板"

#. Default: "Default Application View"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:250
msgid "label_default_app_view"
msgstr "默认应用程序视图"

#. Default: "Default Policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:144
msgid "label_default_policy"
msgstr "默认政策"

#. Default: "Default Workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:119
msgid "label_default_workflow"
msgstr "默认工作流"

#. Default: "Delete Portrait"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:242
msgid "label_delete_portrait"
msgstr "删除肖像"

#. Default: "Reset to default"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:136
msgid "label_delete_site_logo"
msgstr "重置为默认值"

#. Default: "Description:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:55
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:178
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:177
msgid "label_description"
msgstr "描述："

#. Default: "Duplicate another policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:143
msgid "label_duplicate_policy_id"
msgstr "重复的另一项政策"

#. Default: "Global workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:160
msgid "label_duplicate_portal_workflow"
msgstr "全球工作流程"

#. Default: "Edit"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:74
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:75
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:75
msgid "label_edit"
msgstr "编辑"

#. edit the container itself, ${go_here}."
#. Default: "You are editing the default view of a container. If you wanted to edit the container itself, ${go_here}."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:23
#, fuzzy
msgid "label_edit_default_view_container"
msgstr "labeleditdefaultviewcontainer"

#. Default: "go here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:23
msgid "label_edit_default_view_container_go_here"
msgstr "放在这里"

#. Default: "Allow editing of Short Names"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:416
msgid "label_edit_short_names"
msgstr "允许编辑的短名称"

#. Default: "Publishing Date"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:98
msgid "label_effective_date"
msgstr "出版日期"

#. Default: "E-mail"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:121
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:105
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:150
msgid "label_email"
msgstr "电子邮箱"

#. ${start} to ${end})</div>"
#. Default: "<div class=\"recentupdateseventbyline\">(${location} from ${start} to ${end})</div>"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/selectdefaultwikipage.pt:181
#, fuzzy
msgid "label_event_byline"
msgstr "labeleventbyline"

#. Default: "Exception"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:69
msgid "label_exception"
msgstr "异常"

#. Default: "Execute"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_image_transform.pt:25
msgid "label_execute"
msgstr "执行"

#. Default: "Expiration Date"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:122
msgid "label_expiration_date"
msgstr "截止日期"

#. Default: "Expires:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:125
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:147
msgid "label_expires"
msgstr "过期："

#. Default: "Enable external editing"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:374
msgid "label_ext_editor"
msgstr "启用外部编辑"

#. Default: "filed under:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:214
msgid "label_filed_under"
msgstr "提起下："

#. Default: "Find a group here"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:134
msgid "label_find_group"
msgstr "在这里找到一组"

#. Default: "From:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:67
msgid "label_from"
msgstr "来自："

#. Default: "Full Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:65
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:130
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:64
msgid "label_full_name"
msgstr "姓名"

#. Default: "Full Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:120
msgid "label_fullname"
msgstr "姓名"

#. Default: "Automatically generate tabs"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:57
msgid "label_generated_tabs_enable"
msgstr "自动生成标签"

#. Default: "Go"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:98
msgid "label_go"
msgstr "离去"

#. Default: "Group Members"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:59
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:82
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:87
msgid "label_group_members"
msgstr "小组成员"

#. Default: "Group Memberships"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:38
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:40
msgid "label_group_memberships"
msgstr "组成员"

#. Default: "Group Portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:69
msgid "label_group_portlets"
msgstr "集团的Portlet"

#. Default: "Group Properties"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:64
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:87
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:92
msgid "label_group_properties"
msgstr "组属性"

#. Default: "Group Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:141
msgid "label_group_search"
msgstr "集团搜索"

#. Default: "Groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:67
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:67
msgid "label_groups"
msgstr "团体"

#. Default: "Help Text:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:154
msgid "label_help_text"
msgstr "说明文字："

#. Default: "Home page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:306
msgid "label_homepage"
msgstr "首页"

#. Default: "Ignored exception types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:138
msgid "label_ignored_exception"
msgstr "忽略异常类型"

#. Default: "Allowed types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:160
msgid "label_immediately_addable_types"
msgstr "允许的类型"

#. Default: "Import"
#: ZipFileTransport/browser/zipimport.py:96
msgid "label_import"
msgstr "进口"

#. Default: "For this Folder"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:102
msgid "label_in_this_folder"
msgstr "此文件夹"

#. Default: "Include contained items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:85
msgid "label_include_contained_objects"
msgstr "包含的项目包括："

#. Default: "Inherit permissions from higher levels"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:165
msgid "label_inherit_local_roles"
msgstr "上级继承权限"

#. Default: "Loading"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:230
msgid "label_kss_loading"
msgstr "载入中"

#. Default: "Language"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:478
msgid "label_language"
msgstr "语言"

#. Default: "Last Activity:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:68
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:74
msgid "label_last_activity"
msgstr "最后活动："

#. Default: "Link:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:79
msgid "label_link"
msgstr "链接："

#. Default: "Listed in searches"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:396
msgid "label_listed_status"
msgstr "在搜索上市"

#. Default: "Secondary types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:202
msgid "label_locally_allowed_types"
msgstr "二级类型"

#. Default: "Location:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:170
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:105
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:110
msgid "label_location"
msgstr "位置："

#. Default: "Locked"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/lockinfo.pt:8
msgid "label_locked"
msgstr "锁定"

#. Default: "Continue"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:82
msgid "label_login_continue"
msgstr "继续"

#. Default: "Continue to the ${portal_title} home page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_success.pt:93
msgid "label_login_continue_to_home_page"
msgstr "继续在经济型轿车轮胎主页"

#. Default: "Username:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:131
msgid "label_login_name"
msgstr "用户名："

#. Default: "Log in to add comments"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:74
msgid "label_login_to_add_comments"
msgstr "登录到添加评论"

#. Default: "Log in to send feedback"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:568
msgid "label_login_to_send_feedback"
msgstr "登录到发送反馈意见"

#. Default: "Look"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:433
msgid "label_look"
msgstr "看"

#. Default: "Send a mail with the password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:211
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:197
msgid "label_mail_password"
msgstr "发送密码邮件"

#. Default: "Acquire workflow from above"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:171
msgid "label_mapping_acquire_workflow"
msgstr "从上述收购工作"

#. Default: "Default workflow for the policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:177
msgid "label_mapping_default_worflow"
msgstr "默认工作流的政策"

#. Default: "No workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:174
msgid "label_mapping_no_workflow"
msgstr "没有工作流程"

#. Default: "Message"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:149
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:249
msgid "label_message"
msgstr "消息"

#. Default: "modifications from revision ${version_id}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:106
msgid "label_modifications_from_revision"
msgstr "修改的修改${version_id}中"

#. Default: "Modified:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:117
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:139
msgid "label_modified"
msgstr "修改："

#. Default: "Month"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:73
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:101
msgid "label_month"
msgstr "本月"

#. Default: "My user name is"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/mail_password_form.pt:71
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:68
msgid "label_my_user_name_is"
msgstr "我的用户名"

#. Default: "User/Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:104
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:90
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:125
msgid "label_name"
msgstr "用户/组"

#. Default: "Displayed content types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:105
msgid "label_navigation_types"
msgstr "显示的内容类型"

#. Default: "Filter on workflow state"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:150
msgid "label_navtree_wf_enable"
msgstr "工作流过滤器状态"

#. Default: "New password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/password_form.pt:43
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_form.cpt:82
msgid "label_new_password"
msgstr "新密码"

#. Default: "New policy Id"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:124
msgid "label_new_policy_id"
msgstr "新政策ID"

#. Default: "New Short Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:77
msgid "label_new_short_name"
msgstr "新的短名称"

#. Default: "New Title"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:111
msgid "label_new_title"
msgstr "新闻标题"

#. Default: "New version"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:207
msgid "label_newversion"
msgstr "新版本"

#. Default: "Next"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:234
msgid "label_next"
msgstr "下一个"

#. Default: "No change"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:197
msgid "label_no_change"
msgstr "没有改变"

#. Default: "No group was specified."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:131
msgid "label_no_group_specified"
msgstr "没有组指定。"

#. Default: "No policy duplicated"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:156
msgid "label_no_policy_duplicated"
msgstr "没有政策复制"

#. Default: "No preference panels available."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:136
msgid "label_no_prefs_panels_available"
msgstr "无偏好面板可用。"

#. Default: "No matching results found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:122
msgid "label_no_results_found"
msgstr "没有找到匹配结果。"

#. Default: "Generate tabs for items other than folders."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:82
msgid "label_nonfolderish_tabs_tabs_enable"
msgstr "生成文件夹的项目比其他选项卡。"

#. Default: "Number of exceptions to keep"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:111
msgid "label_number_exceptions"
msgstr "一些例外的情况继续"

#. Default: "Basic HTML textarea editor (works in all browsers)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:351
msgid "label_ordinary_content_editor"
msgstr "基本HTML多行文本编辑器（工程在所有浏览器）"

#. Default: "Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:151
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:137
msgid "label_password"
msgstr "密码"

#. reach a page where you can change your password and complete the
#. registration process."
#. Default: "A URL will be generated and e-mailed to you; follow the link to reach a page where you can change your password and complete the registration process."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:217
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:203
#, fuzzy
msgid "label_password_change_mail"
msgstr "labelpasswordchangemail"

#. Default: "Content type portlets:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:112
msgid "label_portlets_content_type_portlets"
msgstr "内容类型的portlet："

#. Default: "Group portlets:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:84
msgid "label_portlets_group_portlets"
msgstr "集团的portlet："

#. Default: "Parent portlets:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:60
msgid "label_portlets_parent_folders"
msgstr "家长的portlet："

#. Default: "Portrait"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:212
msgid "label_portrait"
msgstr "肖像"

#. Default: "Preview of Revision ${version_id}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:235
msgid "label_preview_version"
msgstr "修订${version_id}的预览"

#. Default: "(jump down)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:147
msgid "label_preview_version_below"
msgstr "（跳下）"

#. Default: "(preview)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:142
msgid "label_preview_version_link"
msgstr "（预览）"

#. Default: "Previous"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:226
msgid "label_previous"
msgstr "上一页"

#. Default: "(previously reverted)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:108
msgid "label_previously_reverted"
msgstr "（以前回复）"

#. Default: "Publish:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:121
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:143
msgid "label_publish"
msgstr "发布："

#. Default: "Quick search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:242
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:32
msgid "label_quick_search"
msgstr "快速搜索"

#. Default: "Rating:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:44
msgid "label_rating"
msgstr "评分："

#. Default: "Refresh"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:42
msgid "label_refresh"
msgstr "刷新"

#. Default: "Register"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:225
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:211
msgid "label_register"
msgstr "注册"

#. Default: "Relevance: ${percentage}%"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:231
msgid "label_relevance_percentage"
msgstr "相关性：${percentage}的％"

#. Default: "Remember my name."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:171
msgid "label_remember_my_name"
msgstr "记住我的名字。"

#. Default: "Remove"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/commentrow_macro.pt:117
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/emptyhtml.pt:66
msgid "label_remove"
msgstr "删除"

#. Default: "Remove selected"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:112
msgid "label_remove_selected"
msgstr "删除选择"

#. Default: "Remove selected groups"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:121
msgid "label_remove_selected_groups"
msgstr "删除选中的组"

#. Default: "Remove selected groups / users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:227
msgid "label_remove_selected_users"
msgstr "删除选中的组/用户"

#. Default: "Rename All"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:139
msgid "label_rename_all"
msgstr "全部重命名"

#. Default: "Reply"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/commentrow_macro.pt:103
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/emptyhtml.pt:62
msgid "label_reply"
msgstr "回复"

#. Default: "(Required)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:103
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:232
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:92
msgid "label_required"
msgstr "（必填）"

#. Default: "Revert to this revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:183
msgid "label_revert"
msgstr "重新审议这一修订"

#. Default: "Role(s)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:139
msgid "label_roles"
msgstr "角色（拧）"

#. Default: "Save"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:182
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:171
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:149
msgid "label_save"
msgstr "保存"

#. Default: "Save as new version"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/cynin_edit_macros.pt:122
msgid "label_save_new_version"
msgstr "另存为新版本"

#. Default: "Save settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:140
msgid "label_save_settings"
msgstr "保存设置"

#. Default: "Rating:"
#: ATRatings/skins/at_ratings/portlet_top_ratings.pt:50
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:111
msgid "label_score"
msgstr "评分："

#. Default: "Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:164
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:250
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:153
msgid "label_search"
msgstr "搜索"

#. Default: "Show all"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:255
msgid "label_search_large"
msgstr "显示所有"

#. Default: "Select:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:140
msgid "label_select"
msgstr "请选择："

#. Default: "Select all items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:160
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:53
msgid "label_select_all_items"
msgstr "选择所有项目"

#. Default: "Select method"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_image_transform.pt:17
msgid "label_select_method"
msgstr "选择方法"

#. Default: "Select a wiki start page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:83
msgid "label_select_wiki_start_page"
msgstr "选择一个wiki初始页"

#. Default: "Send"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:168
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:267
msgid "label_send"
msgstr "发送"

#. Default: "E-Mail"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:100
msgid "label_sender_from_address"
msgstr "电子邮箱"

#. Default: "Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:84
msgid "label_sender_fullname"
msgstr "名字"

#. Default: "Show all…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:124
msgid "label_show_all"
msgstr "显示所有..."

#. Default: "Show all entries"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:52
msgid "label_show_all_entries"
msgstr "显示所有项目"

#. Default: "Show all"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:158
msgid "label_showall"
msgstr "显示所有"

#. Default: "Contact Staff"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:205
msgid "label_site_admin"
msgstr "联络人员"

#. Default: "Site Logo"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:107
msgid "label_site_logo"
msgstr "网站徽标"

#. Default: "Size:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:129
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:151
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:237
msgid "label_size"
msgstr "大小："

#. Default: "Start a discussion..."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:54
msgid "label_startdiscussion"
msgstr "开始讨论..."

#. Default: "Discussion title..."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/adddiscussion.pt:53
msgid "label_startdiscussion_title"
msgstr "讨论题..."

#. Default: "State:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:55
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:155
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:240
msgid "label_state"
msgstr "国家："

#. Default: "Subject"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:128
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:228
msgid "label_subject"
msgstr "题目"

#. Default: "Subscribe by Email"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:247
msgid "label_subscribe_email"
msgstr "订阅通过电子邮件"

#. Default: "Tags:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:80
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:86
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:211
msgid "label_tags"
msgstr "标签："

#. Default: "Time"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:67
msgid "label_time"
msgstr "时间"

#. Default: "Tip:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:63
msgid "label_tip"
msgstr "提示："

#. Default: "Title"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:71
msgid "label_title"
msgstr "标题"

#. Default: "To:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:72
msgid "label_to"
msgstr "到："

#. Default: "Transform:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_image_transform.pt:15
msgid "label_transform"
msgstr "转换："

#. Default: "Type restrictions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:108
msgid "label_type_restriction"
msgstr "类型限制"

#. Default: "Control allowed content types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_constraintypes_form.cpt:105
msgid "label_type_restrictions_header"
msgstr "控制允许的内容类型"

#. Default: "Unsubscribe Email"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:211
msgid "label_unsubscribe_email"
msgstr "取消电子邮件"

#. Default: "Use Selected..."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:121
msgid "label_use_selected"
msgstr "使用选择..."

#. Default: "User Name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:89
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:68
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:84
msgid "label_user_name"
msgstr "用户名"

#. Default: "User Properties"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_details.cpt:30
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:34
msgid "label_user_properties"
msgstr "用户属性"

#. Default: "User Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:143
msgid "label_user_search"
msgstr "用户搜索"

#. Default: "Settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:72
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:72
msgid "label_usergroup_settings"
msgstr "设置"

#. Default: "Users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:62
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:62
msgid "label_users"
msgstr "用户"

#. Default: "Dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/dashboard.pt:69
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:68
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/personalize_form.cpt:57
msgid "label_view"
msgstr "仪表板"

#. Default: "Where"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:76
msgid "label_where"
msgstr "哪里"

#. Default: "Wiki link:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:135
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:116
msgid "label_wiki_link"
msgstr "维基链接："

#. Default: "Workflows by type"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:145
msgid "label_workflow_by_type"
msgstr "工作流的类型"

#. Default: "Global Content Type to Workflow Mapping"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:18
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:43
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:19
msgid "label_workflow_global_type_mapping"
msgstr "全局内容类型映射到工作流程"

#. Default: "Local Content Type to Workflow Mapping"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:24
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:49
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:25
msgid "label_workflow_local_type_mapping"
msgstr "本地内容类型映射到工作流程"

#. Default: "created"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:58
msgid "last_change_created"
msgstr "创建"

#. Default: "discussed"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:61
msgid "last_change_discussed"
msgstr "讨论"

#. Default: "edited"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:59
msgid "last_change_edited"
msgstr "编辑"

#. Default: "workflowed"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/__init__.py:60
msgid "last_change_workflowed"
msgstr "workflowed"

#. like to add it to, and then click one of the content types below."
#. Default: "To begin adding new content, select the Space in which you would like to add it to, and then click one of the content types below."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:41
#, fuzzy
msgid "lbl_addcontent_desc"
msgstr "lbladdcontentdesc"

#. Default: "Add new content"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/addnew_menu.pt:40
msgid "lbl_addcontent_title"
msgstr "添加新的内容"

#. Default: "Change State"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/portletmanager.py:195
msgid "lbl_change_state"
msgstr "改变状态"

#. Default: "Post a comment..."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:93
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:113
msgid "lbl_commentbox_title"
msgstr "张贴评论..."

#. Default: "Click to select date range"
msgid "lbl_daterange"
msgstr "单击以选择日期范围"

#. Default: "Flat View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:86
msgid "lbl_flat_view"
msgstr "平的看法"

#. Default: "here"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:205
msgid "lbl_here"
msgstr "这里"

#. Default: "Hide Filters"
msgid "lbl_hide_filters"
msgstr "隐藏过滤器"

#. Default: "Click to go up one level in this View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/path_bar.pt:41
msgid "lbl_onelevelup"
msgstr "点击进入查看在这一层"

#. Default: "Show Filters"
msgid "lbl_show_filters"
msgstr "显示过滤器"

#. Default: "Unable to set your status.Please try again later."
msgid "lbl_smessage_error"
msgstr "无法设置你的status.Please稍后再试。"

#. Default: "Your status has been set successfully."
msgid "lbl_smessage_success"
msgstr "您的状态已成功设置。"

#. Default: "Collections"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:245
msgid "lbl_stats_collections"
msgstr "集合"

#. Default: "Comments"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:255
msgid "lbl_stats_comments"
msgstr "评论"

#. Default: "Items"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:252
msgid "lbl_stats_items"
msgstr "项目"

#. Default: "Spaces"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:241
msgid "lbl_stats_spaces"
msgstr "空间"

#. Default: "Tags"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:249
msgid "lbl_stats_tags"
msgstr "标签"

#. Default: "Users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statistics.py:194
msgid "lbl_stats_users"
msgstr "用户"

#. Default: "Threaded View"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:82
msgid "lbl_threaded_view"
msgstr "螺纹查看"

#. Default: "Add a workflow policy"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:119
msgid "legend_add_workflow_policy"
msgstr "添加工作流政策"

#. Default: "Content types"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:60
msgid "legend_content_types"
msgstr "内容类型"

#. Default: "LiveSearch &#8595;"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/livesearch_reply.py:121
msgid "legend_livesearch"
msgstr "LiveSearch↓"

#. Default: "Log details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:108
msgid "legend_logdetails"
msgstr "日志详细"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:35
msgid "legend_logexception"
msgstr "异常日志（最近一次）"

#. Default: "No exceptions logged."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:37
msgid "legend_lognoexceptions"
msgstr "没有例外记录。"

#. Default: "Navigation details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_navigation_form.cpt:42
msgid "legend_navigation_details"
msgstr "导航信息"

#. Default: "Personal Details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:46
msgid "legend_personal_details"
msgstr "个人信息"

#. Default: "Workflow policies"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/placeful_workflow_configuration.pt:98
msgid "legend_publishing_details"
msgstr "工作流政策"

#. Default: "Existing Workflow Policies"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:82
msgid "legend_workflow_policies"
msgstr "现有的工作流程政策"

#. Default: "Workflow Policy Details"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:65
msgid "legend_workflow_policy_details"
msgstr "工作流程政策详情"

#. Default: "less than a minute"
msgid "less than a minute"
msgstr "不到一分钟"

#. Default: "... less"
msgid "less_msg"
msgstr "...较少"

#. ${cynapse_url}&trade;<br />"
#. Default: "Distributed under the ${license_url} license. &copy; 2010 ${cynapse_url}&trade;<br />"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:62
#, fuzzy
msgid "license_info"
msgstr "licenseinfo"

#. Default: "Like it (+1)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:727
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:273
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:239
msgid "liked_it"
msgstr "喜欢（1）"

#. Default: "Cyn.in license"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:14
msgid "link_about_cynin"
msgstr "Cyn.in许可证"

#. Default: "All feeds"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:288
msgid "link_all_feeds"
msgstr "所有饲料"

#. Default: "Apply"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/tagfilterpanel.pt:66
msgid "link_appy"
msgstr "应用"

#. Default: "Atom"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:274
msgid "link_atom"
msgstr "原子"

#. Default: "Bookmarklet"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:335
msgid "link_bookmarklet"
msgstr "书签"

#. Default: "${spacename} Bookmarklet"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/bookmarklet.pt:59
msgid "link_bookmarklet_space"
msgstr "${spacename}的小书签"

#. Default: "Change Log"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:48
msgid "link_change_log"
msgstr "更新日志"

#. Default: "Change Password"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:105
msgid "link_change_password"
msgstr "更改密码"

#. Default: "Click to download"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/audio_view.pt:81
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/file_view.pt:72
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/video_view.pt:80
msgid "link_click_to_download"
msgstr "点击下载"

#. Default: "Comments:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:131
msgid "link_comment_count"
msgstr "评论："

#. Default: "Cynapse Homepage"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:41
msgid "link_cynapse_home_page"
msgstr "Cynapse首页"

#. Default: "cyn.in Help"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:8
msgid "link_cynin_help"
msgstr "cyn.in帮助"

#. Default: "cyn.in Homepage"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:36
msgid "link_cynin_home_page"
msgstr "cyn.in首页"

#. Default: "Click to download"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/image_view.pt:78
msgid "link_download_image"
msgstr "点击下载"

#. Default: "Download Now!"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:49
msgid "link_download_now"
msgstr "立即下载！"

#. Default: "Edit Profile"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:99
msgid "link_edit_profile"
msgstr "编辑个人资料"

#. Default: "Enterprise Support"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:20
msgid "link_enterprise_support"
msgstr "企业支持"

#. Default: "Group Properties"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_details.pt:161
msgid "link_group_properties"
msgstr "组属性"

#. Default: "View"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:101
msgid "link_image_view"
msgstr "查看"

#. Default: "Full-size"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:105
msgid "link_image_view_full_size"
msgstr "全尺寸"

#. Default: "Zoom"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:91
msgid "link_image_zoom"
msgstr "变焦"

#. Default: "Logout"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:112
msgid "link_logout"
msgstr "注销"

#. Default: "${morecount} More"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/blogportlet.pt:88
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/commentsportlet.pt:90
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/eventsportlet.pt:89
#, fuzzy
msgid "link_more"
msgstr "${morecount}中更多"

#. Default: "My Profile"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:88
msgid "link_my_profile"
msgstr "我的个人资料"

#. Default: "Cynapse Community"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:47
msgid "link_open_source_community"
msgstr "Cynapse社区"

#. Default: "People Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/member_search_results.pt:76
msgid "link_people_search"
msgstr "人物搜索"

#. Default: "RSS"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:265
msgid "link_rss"
msgstr "的RSS"

#. Default: "Click here to select start page"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/app_wiki.pt:85
msgid "link_select_wiki_start_page"
msgstr "点击此处选择初始页"

#. Default: "Skip to the content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:110
msgid "link_skip_to_content"
msgstr "跳到内容"

#. Default: "Skip to the navigation"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:111
msgid "link_skip_to_navigation"
msgstr "跳到导航"

#. Default: "Synchronize Calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:323
msgid "link_subscribe_calendar"
msgstr "同步日历"

#. Default: "Supported Browsers"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:26
msgid "link_supported_browsers"
msgstr "支持的浏览器"

#. Default: "Web Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/helpblock_macro.pt:31
msgid "link_web_links"
msgstr "网站链接"

#. Default: "Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:703
msgid "links"
msgstr "链接"

#. Default: "Actions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:83
msgid "listingheader_actions"
msgstr "动作"

#. Default: "Catalog index"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:94
msgid "listingheader_catalog_index"
msgstr "目录索引"

#. Default: "Catalog metadata"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:94
msgid "listingheader_catalog_metadata"
msgstr "目录数据"

#. Default: "Comment"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:81
msgid "listingheader_comment"
msgstr "评论"

#. Default: "Date and Time"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:79
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和时间"

#. Default: "E-mail Address"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:172
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:170
msgid "listingheader_email_address"
msgstr "E - mail地址"

#. Default: "Enable"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:95
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:95
msgid "listingheader_enable"
msgstr "使能够"

#. Default: "Explanation"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:97
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:97
msgid "listingheader_explanation"
msgstr "说明"

#. Default: "Friendly name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:96
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:96
msgid "listingheader_friendly_name"
msgstr "友好名称"

#. Default: "Group name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:170
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:94
msgid "listingheader_group_name"
msgstr "集团名称"

#. Default: "Remove Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:95
msgid "listingheader_group_remove"
msgstr "删除组"

#. Default: "Group/User name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:171
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:64
msgid "listingheader_group_user_name"
msgstr "组/用户名"

#. Default: "Revision"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:75
msgid "listingheader_key"
msgstr "修订"

#. Default: "Modified"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:45
msgid "listingheader_modified"
msgstr "修改"

#. Default: "Order"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:53
msgid "listingheader_order"
msgstr "命令"

#. Default: "Performed by"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/versions_history_form.pt:77
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "执行的"

#. Default: "Remove Group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:181
msgid "listingheader_remove_group"
msgstr "删除组"

#. Default: "Del"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:174
msgid "listingheader_remove_user"
msgstr "德尔"

#. Default: "Pass"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:173
msgid "listingheader_reset_password"
msgstr "通行证"

#. Default: "Roles"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:175
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:171
msgid "listingheader_roles"
msgstr "角色"

#. Default: "Size"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:42
msgid "listingheader_size"
msgstr "大小"

#. Default: "State"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:48
msgid "listingheader_status"
msgstr "状态"

#. Default: "Title"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:39
msgid "listingheader_title"
msgstr "标题"

#. Default: "User name"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:169
msgid "listingheader_user_name"
msgstr "用户名"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:129
msgid "login"
msgstr "注册"

#. not available."
#. Default: "While cookie authentication is disabled, cookie-based login is not available."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:74
#, fuzzy
msgid "login_form_disabled"
msgstr "loginformdisabled"

#. Default: "Please login to post comments."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:64
msgid "logintopostcomments"
msgstr "请登录发表评论。"

#. Default: "Love it (+2)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:729
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/custommethods.py:275
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:254
msgid "loved_it"
msgstr "爱在此（2）"

#. Default: "Manage portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/homecontentdashboard.pt:54
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/homeleftblockdashboard.pt:54
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/mindmapdashboard.pt:54
msgid "manage_portlets_fallback"
msgstr "管理的portlet"

#. Default: "Manage portlets"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/column.pt:47
msgid "manage_portlets_link"
msgstr "管理的portlet"

#. Default: "Manage Space"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:98
msgid "manage_space"
msgstr "管理空间"

#. Default: "Audio Library"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:129
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_audios"
msgstr "音频库"

#. Default: "Blog"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:137
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_blog"
msgstr "博客"

#. Default: "Event Calendar"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:161
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_calendar"
msgstr "事件日历"

#. Default: "Discussions Board"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:153
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_discussions"
msgstr "讨论板"

#. Default: "File Repository"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:169
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_files"
msgstr "档案库"

#. Default: "Image Gallery"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:177
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_images"
msgstr "图片廊"

#. Default: "Bookmark Directory"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:145
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_links"
msgstr "书签目录"

#. Default: "Status Log"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:185
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_status_log"
msgstr "状态记录"

#. Default: "Video Library"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:193
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_videos"
msgstr "视频图书馆"

#. Default: "Wiki"
#: ../../../../ubify.coretypes/ubify/coretypes/config.py:201
#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actions.xml
msgid "menu_wiki"
msgstr "维基"

#. you copied the URL exactly as it appears in your email and that you entered
#. your user name correctly."
#. Default: "Sorry, this appears to be an invalid request. Please make sure you copied the URL exactly as it appears in your email and that you entered your user name correctly."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_invalid.pt:50
#, fuzzy
msgid "message_pwreset_invalid"
msgstr "messagepwresetinvalid"

#. your questions and/or comments."
#. Default: "A mail has now been sent to the site administrators regarding your questions and/or comments."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/send_feedback_confirm_admin.cpt:62
#, fuzzy
msgid "message_send_feedback_confirm"
msgstr "messagesendfeedbackconfirm"

#. Default: "more ..."
msgid "more_msg"
msgstr "更多..."

#. Default: "More…"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/overriddencollection.pt:63
msgid "more_url"
msgstr "更多..."

#. Default: "${icon}&nbsp;People Directory"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:35
msgid "nav_people_directory"
msgstr "${icon}的人名录"

#. Default: "Administration"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:70
msgid "navheader_administration"
msgstr "政府"

#. Default: "Collections"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:62
msgid "navheader_collections"
msgstr "集合"

#. Default: "Home"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:52
msgid "navheader_home"
msgstr "家"

#. Default: "People"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:66
msgid "navheader_people"
msgstr "人们"

#. Default: "Spaces"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:58
msgid "navheader_spaces"
msgstr "空间"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/sitelogo_settings.cpt:115
msgid "navigate away"
msgstr "浏览距离"

#. Default: "Control Panel"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:152
msgid "navitem_control_panel"
msgstr "控制面板"

#. Default: "Group Management"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:117
msgid "navitem_group_management"
msgstr "集团管理"

#. Default: "Mail Setup"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:93
msgid "navitem_mail_setup"
msgstr "邮件设置"

#. Default: "Recycle Bin"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:141
msgid "navitem_recycle_bin"
msgstr "回收站"

#. Default: "Site Logo"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:81
msgid "navitem_site_logo"
msgstr "网站徽标"

#. Default: "Site Settings"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:129
msgid "navitem_site_settings"
msgstr "网站设置"

#. Default: "User Management"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:105
msgid "navitem_user_management"
msgstr "用户管理"

#. Default: "All Configuration options and administration tools are here."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:145
msgid "navtip_control_panel"
msgstr "所有的配置选项和管理工具在这里。"

#. Default: "Email server configuration for outbound email."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:86
msgid "navtip_email_settings"
msgstr "出站电子邮件电子邮件服务器的配置。"

#. Default: "Add and configure groups and assign users to them."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:110
msgid "navtip_group_management"
msgstr "添加和配置组和用户分配给他们。"

#. to the item."
#. Default: "View sitewide mindmap. Click on the red arrow links to navigate to the item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/navigation_macro.pt:3
#, fuzzy
msgid "navtip_mindmap"
msgstr "navtipmindmap"

#. delete them."
#. Default: "All deleted items end up here. Click on Contents to bulk manage / delete them."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:134
#, fuzzy
msgid "navtip_recyblebin"
msgstr "navtiprecyblebin"

#. Default: "Change or reset your cyn.in site logo."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:74
msgid "navtip_site_logo"
msgstr "更改或重新设置您的cyn.in网站徽标。"

#. Default: "Site wide settings and defaults."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:122
msgid "navtip_site_settings"
msgstr "网站的设置和默认值。"

#. Default: "Add, configure and manage users and user related tasks."
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/navigationmanager.pt:98
msgid "navtip_user_management"
msgstr "添加，配置和管理用户和用户相关的任务。"

#. Default: "Disliked by ${negative_count}"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:167
msgid "negativecount"
msgstr "不喜欢的${negative_count}的"

#. change it."
#. Default: "This item does not have any body text, click the edit tab to change it."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/document_view.pt:23
#: Scrawl/skins/scrawl_30/blogentry_view.pt:26
#, fuzzy
msgid "no_body_text"
msgstr "nobodytext"

#. Default: "Please enter discussion text."
msgid "no_discussion_message"
msgstr "请输入讨论文字。"

#. Default: "Please enter discussion title."
msgid "no_discussion_title_message"
msgstr "请输入标题的讨论。"

#. Default: "(No image has been uploaded yet)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/image_view.pt:70
msgid "no_image_uploaded"
msgstr "（无图像已上尚未）"

#. been configured it is not possible to create an account."
#. Default: "This site has not configured its email settings. Until email has been configured it is not possible to create an account."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:32
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/signup_form.cpt:35
#, fuzzy
msgid "no_join_without_configured_mail"
msgstr "nojoinwithoutconfiguredmail"

#. Default: "No rating"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:250
msgid "no_rating"
msgstr "无评级"

#. Default: "There are no comments yet. Be the first to comment!"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:67
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ksstemplates/listcomment.pt:53
msgid "nocommentsyet"
msgstr "目前尚未有任何意见。成为第一位评论！"

#. Default: "Note:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:227
msgid "note"
msgstr "注："

#. Default: "Install or launch the cyn.in desktop client"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:35
msgid "nyrotitle_install_cynin_desktop"
msgstr "安装或启动cyn.in桌面客户端"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:131
msgid "or"
msgstr "或"

#. Default: "Ownership"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1183
msgid "ownership"
msgstr ""

#. Default: "Password:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:150
msgid "password"
msgstr "密码："

#. your new password."
#. Default: "Your password has been set successfully. You may now log in with your new password."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/pwreset_finish.pt:51
#, fuzzy
msgid "password_reset_successfully"
msgstr "passwordresetsuccessfully"

#. Default: "Past events list"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_events.pt:76
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/app_cal_month.pt:103
msgid "past_event_list"
msgstr "过去的活动列表"

#. Default: "Please"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:129
msgid "please"
msgstr "请"

#. Default: "pm"
msgid "pm"
msgstr "下午"

#. Restart your web-browser to end this session."
#. Default: "Cannot log out when logged in with browser authentication. Restart your web-browser to end this session."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/logged_out.cpt:89
#, fuzzy
msgid "portal_cannot_log_out_http_basic_auth"
msgstr "portalcannotlogouthttpbasicauth"

#. Default: "You are now logged out."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/logged_out.cpt:73
msgid "portal_status_logged_out"
msgstr "您现在已经登出。"

#. Default: "Block"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:67
msgid "portlets_value_block"
msgstr "块"

#. Default: "Do not block"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:73
msgid "portlets_value_show"
msgstr "不要堵塞"

#. Default: "Use parent settings"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/edit-manager-contextual.pt:89
msgid "portlets_value_use_parent"
msgstr "使用家长设置"

#. Default: ": Liked by ${positive_count}"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:166
msgid "positivecount"
msgstr "：喜欢的经济型轿车轮胎"

#. Default: "Posted by"
#: Scrawl/skins/scrawl_30/blog_view.pt:125
msgid "posted_by"
msgstr "发布者"

#. Default: "Type a date range separated with a ' - '"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/tags_listing.pt:170
msgid "rangedatehelp"
msgstr "键入一个日期范围分隔的&#39; - &#39;"

#. Default: "outdated"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:207
msgid "rating_1"
msgstr "过时"

#. Default: "misleading or not useful"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:210
msgid "rating_2"
msgstr "误导性或不实用"

#. Default: "average"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:212
msgid "rating_3"
msgstr "平均"

#. Default: "good"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:214
msgid "rating_4"
msgstr "良好的"

#. Default: "great"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:216
msgid "rating_5"
msgstr "伟大的"

#. Default: "Unable to set your rating. Please try again later."
msgid "rating_error"
msgstr "无法设置您的评级。请稍后再试。"

#. Default: "Recent Comments:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:71
msgid "recentcomments"
msgstr "最近的评论："

#. Default: "Back"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:77
msgid "referencebrowser_back"
msgstr "后面"

#. Default: "Browse"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:308
msgid "referencebrowser_browse"
msgstr "浏览"

#. Default: "Clear history"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:103
msgid "referencebrowser_clearhistory"
msgstr "清除历史记录"

#. Default: "Close window"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:79
msgid "referencebrowser_close"
msgstr "关闭窗口"

#. Default: "Search results"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:179
msgid "referencebrowser_heading_search_results"
msgstr "搜索结果"

#. Default: "History"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:90
msgid "referencebrowser_history"
msgstr "历史"

#. Default: "Insert"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:303
msgid "referencebrowser_insert_reference"
msgstr "插入"

#. Default: "No items found."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:227
msgid "referencebrowser_no_items_found"
msgstr "没有发现的物品。"

#. Default: "Search index"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:127
msgid "referencebrowser_search_index_label"
msgstr "搜索索引"

#. Default: "Added reference to:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:173
msgid "referencebrowser_text_added_reference"
msgstr "新增参考："

#. Default: "Load new comments by other users"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/itemdetails.pt:60
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/comments.pt:58
msgid "refreshcommentstitle"
msgstr "其他用户加载新的评论"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:131
msgid "register"
msgstr "注册"

#. Default: "You are not allowed to modify the id of this item."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/folder_rename_form.cpt:86
msgid "rename_item_not_allowed"
msgstr "您不得修改该项目的ID。"

#. Default: "RSS"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:79
msgid "rss"
msgstr "的RSS"

#. Default: "Schedule"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:1181
msgid "schedule"
msgstr ""

#. Default: "Rating"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:141
msgid "score_label"
msgstr "评级"

#. Default: "Did you not find what you were looking for? Try the"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:137
msgid "search_results_advanced_did_not_find_try_the"
msgstr "你找不到你要找的人？尝试"

#. Default: "Advanced Search"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:139
msgid "search_results_advanced_link"
msgstr "高级搜索"

#. Default: "Sign up"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/login_form.cpt:199
msgid "sign_up"
msgstr "注册"

#: ../../../../ubify.policy/ubify/policy/profiles/default/actionicons.xml
msgid "siteLogoSettings"
msgstr "siteLogoSettings"

#. Default: "${start_month_name} ${start_day_name}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/timeline_listing.pt:105
msgid "start_date"
msgstr "${start_month_name} ${start_day_name}"

#. Default: "Status Log"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:709
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:212
msgid "statuslog"
msgstr "状态记录"

#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:57
msgid "submit"
msgstr "提交"

#. Default: "Affected content"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/content_status_history.cpt:71
msgid "summary_affected_content"
msgstr "受影响的内容"

#. Default: "Current sharing permissions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/sharing.pt:94
msgid "summary_assigned_roles"
msgstr "当前共享权限"

#. Default: "Content listing"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:30
msgid "summary_content_listing"
msgstr "内容列表"

#. Default: "Default workflow"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:64
msgid "summary_default_workflow"
msgstr "默认工作流"

#. Default: "Exception Log (most recent first)"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_error_log_form.pt:59
msgid "summary_exception_log"
msgstr "异常日志（最近一次）"

#. Default: "Indices configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicIndex.cpt:87
msgid "summary_indices_configuration"
msgstr "配置指数"

#. Default: "Metadata configuration"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_manageTopicMetadata.cpt:86
msgid "summary_metadata_configuration"
msgstr "元数据配置"

#. Default: "Select roles for each group"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:134
msgid "summary_roles_for_groups"
msgstr "为每个组选择角色"

#. Default: "Workflow to content type mapping."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_advanced.pt:82
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_policy_mapping.pt:154
msgid "summary_workflow_type_mapping"
msgstr "工作流程的内容类型映射。"

#. Default: "Live feed for Audios across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:55
msgid "syndication_audios"
msgstr "活饲料横扫cyn.in网站音响。"

#. Default: "Live feed for Blog posts across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:71
msgid "syndication_blog_posts"
msgstr "活饲料的博客网站在这个cyn.in职位。"

#. Default: "Live feed for Discussions across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:101
msgid "syndication_discussions"
msgstr "活饲料的网站上讨论这个cyn.in。"

#. Default: "Live feed for Events across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:117
msgid "syndication_events"
msgstr "活饲料的事件，使本cyn.in网站。"

#. as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#. Default: "Live feed for files across this cyn.in site. Files are included as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:133
#, fuzzy
msgid "syndication_files"
msgstr "syndicationfiles"

#. as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#. Default: "Live feed for images across this cyn.in site. Images are included as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:149
#, fuzzy
msgid "syndication_images"
msgstr "syndicationimages"

#. Default: "Live feed for Status Logs across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:213
msgid "syndication_statuslog"
msgstr "活饲料状态日志在本cyn.in网站。"

#. as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#. Default: "Live feed for videos across this cyn.in site. Videos are included as enclosures in this feed, for use in podcast clients."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:165
#, fuzzy
msgid "syndication_videos"
msgstr "syndicationvideos"

#. Default: "Live feed for Web Links across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:181
msgid "syndication_weblinks"
msgstr "活饲料网站链接在此cyn.in网站。"

#. Default: "Live feed for Wiki Pages across this cyn.in site."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:197
msgid "syndication_wiki"
msgstr "活饲料维基网页上这个cyn.in网站。"

#. Default: "All"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:45
msgid "tab_all"
msgstr "全部"

#. Default: "Audio"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:46
msgid "tab_audios"
msgstr "音频"

#. Default: "Blog"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:47
msgid "tab_blog"
msgstr "博客"

#. Default: "Commenters"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:46
msgid "tab_commenters"
msgstr "批评家"

#. Default: "Contributors"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:45
msgid "tab_contributors"
msgstr "贡献者"

#. Default: "Discussions"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:49
msgid "tab_discussions"
msgstr "讨论"

#. Default: "Events"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:50
msgid "tab_events"
msgstr "活动"

#. Default: "Files"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:51
msgid "tab_files"
msgstr "文件"

#. Default: "General"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/statisticsportlet.pt:44
msgid "tab_general"
msgstr "一般"

#. Default: "Images"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:52
msgid "tab_images"
msgstr "图片"

#. Default: "Bookmarks"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:48
msgid "tab_links"
msgstr "书签"

#. Default: "Statuses"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:53
msgid "tab_status_log"
msgstr "状态"

#. Default: "Video"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:54
msgid "tab_videos"
msgstr "视频"

#. Default: "Wiki"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/portlets/recentsiteupdatesportlet.pt:55
msgid "tab_wiki"
msgstr "维基"

#. Default: "All ${count} items on this page are selected."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:144
msgid "tableheading_all_items_selected"
msgstr "此网页所有${count}的项目被选中。"

#. Default: "Clear selection"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:157
msgid "tableheading_clear_selection"
msgstr "明确的选择"

#. Default: "Select all ${count} items in this folder."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:150
msgid "tableheading_select_all_items"
msgstr "选择所有在此文件夹中${count}的项目。"

#. Default: "Home"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/navigation.pt:18
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/referencebrowser_popup.pt:194
msgid "tabs_home"
msgstr "家"

#. Default: "comment"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/kssmethods.py:309
msgid "text_1_comment"
msgstr "评论"

#. Default: "All Tags"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/tagfilterpanel.pt:50
msgid "text_all_tags"
msgstr "所有标签"

#. Default: "comments"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/kssmethods.py:307
msgid "text_comments"
msgstr "评论"

#. Default: "Filter: Showing"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/tagfilterpanel.pt:45
msgid "text_filter_showing"
msgstr "筛选：显示"

#. lost."
#. Default: "Your form has not been saved. All changes you have made will be lost."
msgid "text_form_modified_message"
msgstr ""

#. submit this form again?"
#. Default: "You already clicked the submit button. Do you really want to submit this form again?"
msgid "text_form_resubmit_message"
msgstr ""

#. Default: "Hello,"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/topbar_my_macro.pt:59
msgid "text_hello"
msgstr ""

#. Default: "Last ${lastchangeaction} by ${userlink} ${created}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/links_listing.pt:162
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/recentupdate_macro.pt:65
msgid "text_last_action"
msgstr ""

#. Default: "Last ${lastchangeaction} by ${user}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:161
msgid "text_last_action_files"
msgstr ""

#. Default: "Last ${lastchangeaction} by ${userlink}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/all_listing.pt:137
msgid "text_last_action_list"
msgstr ""

#. Default: "Are you sure you want to log out?"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/myareablock.pt:74
msgid "text_log_out_sure"
msgstr ""

#. | ${versiondownloadlink}<br />"
#. Default: "New Version available! v${versionstring} — ${versionchangelog} | ${versiondownloadlink}<br />"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:49
msgid "text_new_version_available"
msgstr ""

#. Default: "No albums or photos uploaded yet."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/atct_album_view.pt:111
msgid "text_no_albums_uploaded"
msgstr ""

#. contact forms."
#. Default: "This site doesn't have a valid email setup, so you cannot use any contact forms."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:63
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:205
msgid "text_no_email_setup"
msgstr ""

#. various features including contact forms, email notification and password
#. reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix
#. this."
#. Default: "You have not configured a mail host or a site 'From' address, various features including contact forms, email notification and password reset will not work. Go to the ${label_mail_control_panel_link} to fix this."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:80
msgid "text_no_mailhost_configured"
msgstr ""

#. Default: "Mail control panel"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:81
msgid "text_no_mailhost_configured_control_panel_link"
msgstr ""

#. work."
#. Default: "Warning: PIL is not installed properly, image scaling will not work."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/plone_control_panel.pt:95
msgid "text_no_pil_installed"
msgstr ""

#. Default: "There are no recent updates."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/recentupdate_macro.pt:116
msgid "text_no_recent_updates"
msgstr ""

#. Default: "Enter a group or user name to search for or click 'Show All'."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:319
msgid "text_no_searchstring"
msgstr ""

#. Default: "Enter a group or user name to search for."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:316
msgid "text_no_searchstring_large"
msgstr ""

#. Default: "No user by that name."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:118
msgid "text_no_user_by_name"
msgstr ""

#. Default: "Enter a username to search for"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:251
msgid "text_no_user_searchstring"
msgstr ""

#. Default: "Enter a username to search for, or click 'Show All'"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:257
msgid "text_no_user_searchstring_largesite"
msgstr ""

#. Default: "No matches"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:313
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_groups_overview.cpt:248
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_search_macros.pt:111
msgid "text_nomatches"
msgstr ""

#. Default: "Powered by ${powered_by_url}&trade; v${version} ${edition}"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:57
msgid "text_powered_by"
msgstr ""

#. Default: "Supported web browsers - ${url}"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ubifycolophon.pt:53
msgid "text_supported_web_browsers"
msgstr ""

#. Default: "This user does not belong to any group."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_user_memberships.pt:120
msgid "text_user_not_in_any_group"
msgstr ""

#. Default: "expired"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:96
msgid "time_expired"
msgstr ""

#. Default: "Click to add this tag as filter"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/belowcontent_macro.pt:85
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/description_macro.pt:91
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/files_listing.pt:216
msgid "tip_add_tag_to_filter"
msgstr ""

#. Default: "Add this item to your iCal calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:123
msgid "title_add_to_ical"
msgstr ""

#. Default: "Add this item to your vCal calendar"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/event_view.pt:117
msgid "title_add_to_vcal"
msgstr ""

#. Default: "Change the state of this item"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/portletmanager.py:200
msgid "title_change_state_of_item"
msgstr ""

#. no undo for this action!"
#. Default: "Delete User permanently. <br /><strong>Warning:</strong> There is no undo for this action!"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:174
msgid "title_delete_user"
msgstr ""

#. Default: "Edit your dashboard"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-dashboard.pt:95
msgid "title_edit_dashboard"
msgstr ""

#. Default: "Manage Group Portlets for ${group_name}"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/manage-group.pt:93
msgid "title_manage_group_portlets"
msgstr ""

#. Default: "Move item down"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:126
msgid "title_move_item_down"
msgstr ""

#. Default: "Move item up"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/cynintable.pt:119
msgid "title_move_item_up"
msgstr ""

#. Default: "Required"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/admin-contact-info.cpt:103
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/author.cpt:232
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/join_form.cpt:92
msgid "title_required"
msgstr ""

#. their password. <br /><strong>Caution:</strong> User will not be able to
#. login without setting their password again!"
#. Default: "Force reset password and send email to user with link to reset their password. <br /><strong>Caution:</strong> User will not be able to login without setting their password again!"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:173
msgid "title_reset_password"
msgstr ""

#. terms"
#. Default: "Subscribe to an always-updated feed of these search terms"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:122
msgid "title_rss_feed"
msgstr ""

#. Default: "Search Site"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/searchbox.pt:42
msgid "title_search_site"
msgstr ""

#. Default: "Search Site"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:91
msgid "title_search_title"
msgstr ""

#. Default: "Secure Feeds from Space"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/integrationblock_macro.pt:10
msgid "title_secure_feeds_from_space"
msgstr ""

#. Default: "Send a mail to this user"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_group_members.cpt:212
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:200
msgid "title_send_mail_to_user"
msgstr ""

#. Default: "Site Mind Map"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/navigation_macro.pt:3
msgid "title_site_mindmap"
msgstr ""

#. Default: "Workflow Policies Setup"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_workflow_localpolicies_form.pt:33
msgid "title_workflow_policy_setup"
msgstr ""

#. Default: "to participate."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/main_template.pt:134
msgid "to_participate"
msgstr ""

#. Default: "to refine your search."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/search.pt:142
msgid "to_refine_your_search"
msgstr ""

#. Default: "URL:"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/icalendar_import.pt:69
msgid "url_label"
msgstr ""

#. reflect additional roles users may have due to group memberships."
#. Default: "Note that roles listed here apply directly to a user. They do not reflect additional roles users may have due to group memberships."
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/prefs_users_overview.cpt:102
msgid "user_role_note"
msgstr ""

#. Default: "Videos"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:711
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:164
msgid "videos"
msgstr ""

#. Default: "(${total_count} votes)"
#: ATRatings/skins/at_ratings/rating_macros.pt:60
msgid "votes_count"
msgstr ""

#. Default: "Web Links"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:180
msgid "weblinks"
msgstr ""

#. Default: "Wiki"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/__init__.py:697
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/skins/ubify_cyninv2theme_custom_templates/syndicationinfo.pt:196
msgid "wiki"
msgstr ""

#. Default: "Workflow policy"
#: ../../../../ubify.viewlets/ubify/viewlets/browser/ApplicationsMenuViewlet.pt:124
msgid "workflow_policy"
msgstr ""

#. Default: "${mourecount} More"
#: ../../../../ubify.cyninv2theme/ubify/cyninv2theme/browser/topbarmybutton.pt:132
msgid "x_more_link"
msgstr ""

